<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<odoo>
    <report id="report_sasaleorder" model="sale.order" 
    string="Service agreement" 
    name="servicereferralagreement.report_saleorder_view" 
    file="servicereferralagreement.report_sa" 
    report_type="qweb-pdf"
    print_report_name= "'SA - %s - %s' % (object.name,object.partner_id.name)"/>
    <template id="report_saleorder_view">
        <t t-set="printsa" t-value= "0"/>
        <t t-foreach="docs" t-as="doc">
            <t t-set="organization" t-value= "-1"/>
            <t t-set="registrynumber" t-value= "-1"/>
            <t t-foreach="doc.order_line.sorted(key=lambda x: (x.organization_id.id,x.registrynumber_id.id))" t-as="line">
                <t t-if="line.product_id and line.registrynumber_id.id">
                    <t t-if="doc.registration_number_print.id == line.registrynumber_id.id or not doc.registration_number_print.id">
                    <t t-if="not line.organization_id.id == organization or not line.registrynumber_id.id == registrynumber">
                        <t t-set="organization" t-value= "line.organization_id.id"/>
                        <t t-set="registrynumber" t-value= "line.registrynumber_id.id"/>
                        <t t-call="web.html_container">
                            <div t-attf-class="article o_report_layout_boxed" t-att-data-oe-model="doc and doc._name" t-att-data-oe-id="doc and doc.id">
                                <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'PrimusGFS'" t-call="servicereferralagreement.custom_header_footer_gfs"/>
                                <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'GLOBALG.A.P.'" t-call="servicereferralagreement.custom_header_footer_ggap"/>
                                <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'SMETA'" t-call="servicereferralagreement.custom_header_footer_smeta"/>
                                <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'NOP'" t-call="servicereferralagreement.custom_header_footer_nop"/>
                                <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'LPO'" t-call="servicereferralagreement.custom_header_footer_lpo"/>
                                <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'NOP-LPO'" t-call="servicereferralagreement.custom_header_footer_nop_lpo"/>
                                <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'Primus Standard GAP' or line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'Primus Standard GMP'" t-call="servicereferralagreement.custom_header_footer_standard"/>
                                <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'LPO-UE'" t-call="servicereferralagreement.custom_header_footer_lpo_ue"/>
                                <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'HACCP'" t-call="servicereferralagreement.custom_header_footer_haccp"/>
                                
                                <xpath expr="//head" position="attributes">
                                    <link rel='stylesheet' href="/servicereferralagreement/static/src/css/servicereferralagreement.css"/>
                                </xpath>
                                <div class="page">
                                    <t t-set="printsa" t-value= "1"/>
                                    <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'PrimusGFS'">
                                        <h1>ACUERDO DE 
                                        SERVICIOS DE PRIMUS AUDITING OPERATIONS <br/>PARA AUDITORÍA 
                                        PRIMUSGFS</h1>

                                        <p>
                                        Por favor firme y regrese este acuerdo de servicios 
                                        dentro de 24 hrs. después de recibido. JS Audit Group, 
                                        Inc., dba Primus Auditing Operations ("Primus Auditing Ops") 
                                        no se hace responsable por los cambios en los costos estimados 
                                        o cualquier otro costo adicional asociado al retorno del acuerdo 
                                        de servicios fuera del plazo estipulado. Todos los estimados son 
                                        calculados en dólares estadounidenses.
                                        </p>
                                        <p>
                                            <b>Nombre de la Organización("Cliente"): </b>
                                            <span t-field="line.organization_id"/>
                                            <br/>
                                            <b>Cliente de Facturación: </b>
                                            <span t-field="doc.partner_id"/>
                                        </p>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:20%;">
                                                <p style="text-align:left;"><b>SO #: </b><span t-field="doc.name"/></p></td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:30%;">
                                                <p style="text-align:left;"><b>RFC #: </b><span t-field="doc.partner_id.vat"/></p></td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p style="text-align:left;"><b>Número de Registro: </b><span t-field="line.registrynumber_id"/></p></td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td colspan="2" style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p style="text-align:left;"><b>País de Facturación: </b>México</p></td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p style="text-align:left;"><b>Versión: </b><span t-field="line.registrynumber_id.scheme_id.version"/></p></td>
                                                
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td colspan="2" style="border:0px; background-color:white; width:50%;max-width:400px;">
                                                <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Correo de Contrato: </b><span t-field="line.registrynumber_id.contract_email"/></p></td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;max-width:400px;">
                                                <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Telefono: </b><span t-field="line.registrynumber_id.phone"/></p></td>
                                                
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td colspan="2" style="border:0px; background-color:white; width:50%;max-width:400px;">
                                                <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Correo de Facturación: </b><span t-field="doc.partner_id.email"/></p></td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;max-width:400px;">
                                                <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Fecha Tentativa: </b><span t-field="line.service_start_date"/> - <span t-field="line.service_end_date"/></p></td>
                                                
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <t t-set="sumtotal" t-value= "0"/>
                                        <table style="width:100%; font-family: 'Times New Roman'; font-size: 16px; color: black;">
                                            <tr style="background-color: black; color:white;">
                                                <th>Servicios</th>
                                                <th>Cantidad</th>
                                                <th>Tarifa de Auditoría (<span t-field="doc.pricelist_id.currency_id"/>)</th>
                                            </tr>
                                            <t t-foreach="doc.order_line.sorted(key=lambda x: (x.organization_id.id,x.registrynumber_id.id))" t-as="serviceline">
                                                <t t-if="serviceline.registrynumber_id.id == registrynumber and serviceline.organization_id.id == organization">
                                                    <tr>
                                                        <td><span t-field="serviceline.name"/></td>
                                                        <td style="text-align:right"><span t-field="serviceline.product_uom_qty"/></td>
                                                        <td style="text-align:right"><span t-field="serviceline.price_subtotal"/></td>
                                                    </tr>
                                                    <t t-set="sumtotal" t-value="sumtotal+serviceline.price_subtotal"/>
                                                </t>
                                            </t>
                                            <tr>
                                                <td></td>
                                                <td style="text-align:right"><b>Total Estimado:</b></td>
                                                <td style="text-align:right"><span t-esc="sumtotal" t-options="{'widget': 'monetary', 'display_currency': doc.pricelist_id.currency_id}"/></td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <div style="page-break-after: always;">
                                        </div>
                                        <h4>
                                        <i>Servicios otorgados por Primus Auditing Operations</i>
                                        </h4>
                                        <p>
                                        Gastos estimados de viaje: Los honorarios de viaje son estimados 
                                        y están sujetos a cambios basados en los costos de viaje reales 
                                        incurridos.
                                        <br/>
                                        Los gastos de viaje son directamente reembolsados e incluyen 
                                        todos los gastos de transporte, alojamiento y comidas. Cada vez 
                                        que es posible dichos viajes son combinados con visitas a otros 
                                        clientes y los gastos son divididos entre todos para reducir el 
                                        costo total para cada uno de ellos. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>1. ENTREGA.</b> Nótese que tanto los reportes de auditoría, 
                                        como los certificados son enviados electrónicamente vía email. 
                                        Copias impresas están disponibles.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>2. PROPIEDAD DE LA INFORMACIÓN.</b> Todos los datos cargados 
                                        por Primus Auditing Ops en el sistema de certificación PrimusGFS 
                                        operados por el dueño de esquema se convierten en propiedad de 
                                        Azzule Systems, para la preparación de comparaciones estadísticas 
                                        específicas y el uso genérico de reportes, presentaciones y otros 
                                        materiales.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>3. RESPONSABILIDAD LIMITADA.</b> Por este medio se le 
                                        comunica al cliente que se libera a Primus Auditing Ops y Primus 
                                        Group, Inc. y sus respectivos afiliados, de cualquier pérdida o 
                                        responsabilidad sufrida por el Cliente, como se define a 
                                        continuación, como consecuencia de los servicios prestados en 
                                        virtud del presente Acuerdo. Dicha liberación incluirá cualquier 
                                        daño real, accidentales, consecuentes u otros, más allá de las 
                                        cantidades pagadas a Primus Auditing Ops por la auditoría 
                                        realizada y / o facilitada por Primus Auditing Ops. El Cliente 
                                        reconoce y acepta que la responsabilidad de Primus Auditing Ops 
                                        se limita únicamente al trabajo de auditoría realizado por él, y 
                                        las partes reconocen expresamente que Primus Auditing Ops no es 
                                        responsable de los productos básicos del cliente, su seguridad, o 
                                        calidad.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>4. LEY APLICABLE /LUGAR.</b> 1. Este Acuerdo se regirá e 
                                        interpretará de acuerdo con las leyes del Estado de California. 
                                        En el caso de que sea necesario instituir cualquier acción para 
                                        hacer cumplir cualquier derecho otorgado en el presente 
                                        documento o para corregir cualquier supuesto incumplimiento del 
                                        mismo, el lugar exclusivo para dicha acción deberá residirá en 
                                        el Tribunal Superior o Municipal aplicable ubicado en Santa 
                                        Maria, California.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>5. INICIATIVA GLOBAL DE SEGURIDAD ALIMENTARIA (GFSI) Y PRIMUSGFS.</b> 
                                        El cliente reconoce expresamente que Primus Auditing 
                                        Ops y sus auditores no son una agencia de gobierno y no son 
                                        quienes fijan los estándares o protocolos de seguridad de la 
                                        industria. El cliente también reconoce que PrimusGFS es un 
                                        programa de auditoría evaluado y regulado por estándares y 
                                        requisitos dictados por Iniciativa Global de Seguridad 
                                        Alimentaria (Global Food Safety Initiative). Todos los 
                                        resultados presentados por Primus Auditing Ops están basados en 
                                        los criterios de GFSI. El Cliente reconoce expresamente que 
                                        Primus Auditing Ops no ha creado los estándares o criterios, y 
                                        que solo actúa en concordancia con los criterios de GFSI.
                                        <ul>
                                            <li><b>CONSENTIMIENTO PARA DAR INFORMACIÓN - GFSI Y DUEÑO DEL ESQUEMA.</b> 
                                            Como parte de sus requisitos para evaluar los 
                                            esquemas de auditoría con el estándar de GFSI, GFSI requirió 
                                            que todas las partes involucradas en las auditorias evaluadas 
                                            por GFSI autoricen al organismo de certificación a poner en 
                                            disposición del dueño del esquema, Azzule y GFSI, todos los 
                                            registros de auditoría del cliente. Al ejecutar este acuerdo, 
                                            el cliente acepta y autoriza a Primus Auditing Ops a entregar 
                                            todos los documentos de auditoría al dueño del Esquema y a GFSI 
                                            para fines de uso interno. </li>
                                        </ul>
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        </p>
                                        <p>
                                        <b>6. DERECHO DE REFERENCIA.</b> 
                                        El Cliente reconoce que Primus 
                                        Auditing Ops contrata o podría contratar los servicios de 
                                        auditores para atender a sus clientes. Debido a que los 
                                        auditores contratados están dedicados a sus propios negocios de 
                                        contratación independientes y no son empleados de Primus 
                                        Auditing Ops, Primus Auditing Ops no contratara un seguro (de 
                                        responsabilidad profesional, compensación de trabajadores, 
                                        responsabilidad general, auto, etc.) para el auditor y sus 
                                        empleados. Los auditores contratados están de acuerdo mediante 
                                        un acuerdo de referencia a obtener cobertura de seguro propia y 
                                        presentar una copia de este certificado a Primus Auditing Ops. 
                                        Por otra parte, en aquellos casos en los que se haga uso de un 
                                        auditor contratado, Primus Auditing Ops estará actuando en la 
                                        sola capacidad de contratista independiente y cualquier 
                                        información o datos recibidos serán transmitidos únicamente 
                                        entre las partes, sin emitir juicios, representaciones 
                                        garantías independientes en cuanto a hechos, observaciones o 
                                        inferencias hechas en relación con el mismo.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>7. AUDITORÍA E INSPECCIÓN.</b> 
                                        El Cliente acepta y reconoce que se 
                                        requiere de libre acceso para la auditoría programada, así 
                                        como la posible auditoría de vigilancia aleatoria para cumplir 
                                        con los requerimientos del esquema PrimusGFS, de la operación 
                                        del Cliente incluyendo, pero no limitadas a la revisión de la 
                                        documentación, registros y también acceso a equipos, lugar(es), 
                                        área(s), personal e inspección física completa de los 
                                        subcontratistas que el cliente tenga. El cliente está de acuerdo 
                                        con permitir el acceso a inspectores de Primus Auditing Ops y 
                                        organismos del gobierno, en caso de que la auditoría o certificación 
                                        del Cliente sea seleccionada al azar para ser inspeccionada con 
                                        propósitos de asegurar la calidad. El cliente está de acuerdo en dar 
                                        libre acceso para la verificación del cumplimiento continuo de la 
                                        certificación. El cliente reconoce que las quejas relacionadas con 
                                        el cumplimiento deben ser documentadas, y la posterior investigación 
                                        de las quejas es obligatorio. La documentación de las quejas y la 
                                        investigación puede estar sujeto a la inspección durante la auditoría 
                                        o a seguimiento por parte de Primus Auditing Ops en cualquier momento. 
                                        El cliente reconoce que se deben tomar medidas en lo que respecta a las 
                                        quejas o deficiencias que se encuentran en productos que afectan a los 
                                        requisitos de certificación, con la correspondiente documentación de las 
                                        medidas adoptadas. El cliente reconoce que la falta de cumplimiento de la 
                                        presente sección, ya sea durante el momento de la auditoría o cualquier 
                                        otro momento durante el período de certificación, es una violación del 
                                        contenido de este acuerdo y puede dar lugar a la revocación de la 
                                        certificación del cliente sin notificación adicional. Por lo tanto, 
                                        el cliente acepta permitir que los observadores de Primus Auditing Ops, 
                                        el propietario del esquema y/o el organismo de acreditación observen la 
                                        realización de cualquier auditoría por cualquier motivo, incluida la 
                                        evaluación del desempeño del auditor.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>8. CERTIFICACIÓN DE PRODUCTOS.</b> El Cliente debe cumplir con los 
                                        siguientes:
                                        <ul>
                                            <li>El Cliente está de acuerdo con cumplir con los requisitos de la certificación.</li>
                                            <li>El Cliente deberá cumplir implementando los cambios apropiados 
                                            cuando ellos son comunicados a través de Primus Auditing Ops al cliente. </li>
                                            <li>Adicionalmente el Cliente está de acuerdo con que la 
                                            certificación de la producción en curso se extiende al 
                                            producto obtenido de ella y este debe cumplir con los 
                                            requisitos.</li>
                                        </ul>
                                        </p>
                                        <p>
                                        La solicitud de copias de documentos de certificación de terceros 
                                        será proporcionada en su totalidad. El cliente reconoce que no 
                                        puede hacer afirmaciones con respecto a la certificación que sean 
                                        incompatibles con el alcance de la auditoría realizada. Además, 
                                        el cliente no podrá utilizar la certificación del producto de una 
                                        manera engañosa o no autorizada, o de una manera que podría 
                                        dañar la reputación de Primus Auditing Ops, o el esquema PrimusGFS. 
                                        Además, el Cliente reconoce que, si la certificación se suspende, 
                                        termina o revoca, el Cliente debe suspender la publicidad de 
                                        cualquier material en referencia a dicha certificación y devolver 
                                        los documentos de certificación.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        El Cliente se compromete a informar a Primus Auditing Ops, 
                                        sin demora, de los cambios que pueden afectar su capacidad 
                                        para cumplir con los requisitos de certificación. Ejemplos de 
                                        cambios pueden incluir, pero no limitado:
                                        <ul>
                                            <li>La condición jurídica, comercial, organizativa de la propiedad</li>
                                            <li>Organización y gestión, por ejemplo, gestión, la toma de decisiones clave o personal técnico</li>
                                            <li>Las modificaciones en el producto o el método de producción</li>
                                            <li>Dirección de contacto y de producción de ventas</li>
                                            <li>Cambios importantes en el sistema de gestión de calidad</li>
                                        </ul>
                                        </p>
                                        <p>
                                        El cliente acepta informar a Primus Auditing Ops, sin demora, 
                                        de cualquier evento significativo relacionado con la inocuidad 
                                        alimentaria, incluidos retiros, brotes, no conformidades 
                                        normativas importantes de inocuidad alimentaria y/o acusaciones 
                                        legales relacionadas con la inocuidad alimentaria.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>9. AUDITORIAS NO ANUNCIADAS.</b>
                                        GFSI ahora requiere que los auditados se sometan a una auditoría 
                                        sin previo aviso de forma periódica. Por la presente, el Cliente 
                                        declara que reconoce, comprende y acepta que de conformidad con 
                                        los requisitos de GFSI y las Regulaciones Generales de PrimusGFS, 
                                        el Cliente está obligado a cooperar con el requisito de auditoría 
                                        no anunciada como se describe en las Regulaciones Generales de PrimusGFS. 
                                        Si el Cliente ha seleccionado, o es seleccionado por Primus Auditing Ops, 
                                        para someterse a una auditoría no anunciada, el Cliente reconoce que debe 
                                        estar en producción y ser capaz de acomodar la(s) auditoria(s) en cualquier 
                                        fecha no declarada como fechas restringidas. Si el Cliente no permite que el 
                                        auditor en el sitio realice la auditoría, o si no cumple con el proceso de 
                                        certificación, se cancelará la auditoría y se le facturará al Cliente, y 
                                        reconoce que será responsable ante Primus Auditing Ops de pagar una cantidad 
                                        equivalente a $200.00 USD. Esta tarifa de cancelación excluye cualquier gasto 
                                        adicional relacionado con el viaje y trabajo si se incurre.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>10. CUMPLIMIENTO Y MARCAS DE CONFORMIDAD, ADDENDUM "A".</b>  
                                        El cliente debe cumplir con todos los requisitos que se pueden 
                                        prescribir en el esquema de certificación en relación con el uso 
                                        de marcas de conformidad, y en la información relacionada con la 
                                        auditoría. Adicionalmente, al hacer referencia a la certificación 
                                        en los medios de comunicación, tales como documentos, folletos o 
                                        publicidad de otros que puedan autorizarse, el cliente debe 
                                        cumplir todos los requisitos de Primus Auditing Ops y requisitos 
                                        del esquema de certificación para el uso de Primus Auditing Ops y 
                                        nombres del esquema de certificación, marcas, y logos. Las partes 
                                        acuerdan expresamente que el Addendum adjunto "A", y todas las 
                                        disposiciones que en él se incorporan como anexo a este Acuerdo de 
                                        Servicios PrimusGFS de Primus Auditing Operations.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Una violación del uso de la marca registrada PrimusGFS, como 
                                        se describe en este documento y en el Anexo A adjunto, 
                                        constituirá una violación del presente Acuerdo por parte del 
                                        cliente. En el caso de que el Cliente, sus empleados o 
                                        funcionarios, usen incorrectamente la marca registrada y el 
                                        logotipo de PrimusGFS sin el consentimiento de Primus Auditing 
                                        Ops o del propietario del esquema, el Cliente tendrá quince (15) 
                                        días calendario, luego de una notificación por escrito de Primus 
                                        Auditing Ops o del propietario del esquema del uso indebido, para 
                                        curar el uso indebido. Si el Cliente no soluciona el uso indebido, 
                                        Primus Auditing Ops puede anular este Acuerdo y la certificación 
                                        del Cliente, y los documentos asociados con la misma se revocarán 
                                        de inmediato. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>11. PLAZO Y TERMINACIÓN</b>
                                        <br/>
                                        <ul>
                                            <li><b>Terminación por causa.</b> Este Acuerdo de Servicio y la 
                                            sublicencia para el uso de la marca registrada PrimusGFS 
                                            otorgada en este documento serán indefinidos, finalizarán 
                                            en el momento de la expiración de la Certificación del 
                                            Cliente. Si cualquiera de las partes no cumple con algún 
                                            término o condición de este Acuerdo, dicho incumplimiento 
                                            se considerará una violación de este Acuerdo. La parte 
                                            infractora tendrá diez (10) días calendario desde el momento 
                                            en que reciba la notificación por escrito de la otra parte 
                                            para remediar dicha violación. Si después de 10 días, 
                                            la parte infractora no ha curado la infracción, la parte no 
                                            infractora puede rescindir este Acuerdo sin más obligaciones. 
                                            La disposición y la terminación de la notificación de 10 días 
                                            no es aplicable a la violación del uso de la Marca Comercial, 
                                            como se describe en la Sección 9 del presente, donde el tiempo 
                                            de curación con previa notificación será de 15 días. </li>
                                            <li>
                                            <b>Terminación voluntaria.</b> Cualquiera de las partes puede 
                                            rescindir voluntariamente este Acuerdo con quince 
                                            días de notificación previa por escrito a la otra parte. 
                                            Si cualquiera de las partes rescinde este Acuerdo, todas 
                                            las sublicencias y certificaciones otorgadas por Primus 
                                            Auditing Ops al Cliente después de dicha terminación no 
                                            serán válidas.  Sujeto a la Sección 10.c. a continuación, 
                                            cualquiera de las partes puede anular voluntariamente este 
                                            Acuerdo con un aviso por escrito de quince días a la otra 
                                            parte. Si el Cliente anula este Acuerdo, todas las 
                                            sublicencias y certificaciones otorgadas por Primus 
                                            Auditing Ops al Cliente en virtud del presente no serán 
                                            válidas después de la fecha de anulación.
                                            </li>
                                            <li>
                                            <b>Anulación por parte del Cliente.</b> En la parte de 
                                            revisión de escritorio de la auditoría. Si el Cliente anula 
                                            voluntariamente este Acuerdo (como se indica en la Sección 
                                            anterior), después de que Primus Auditing Ops haya comenzado 
                                            la parte de la Revisión de escritorio de la Auditoría, 
                                            el Cliente reconoce y acepta que será responsable de pagar a 
                                            Primus Auditing Ops, una cantidad igual a UN TERCIO (1/3) de 
                                            la Tarifa indicada en el cuadro "Tarifa de auditoría / 
                                            Servicios totales" en la página 1 del Acuerdo. 
                                            El incumplimiento por parte del Cliente es considerado una 
                                            violación material de este Acuerdo por parte del Cliente.
                                            </li>
                                        </ul>
                                        </p>
                                        <p>
                                        <b>12. FACTURACIÓN.</b> El Cliente está de acuerdo con 
                                            emitir el pago a Primus Auditing Ops dentro de los 30 días 
                                            después de recibida la factura.
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            Fecha: <span t-field="line.service_date"/>
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            *Un costo administrativo adicional de $200.00 por 
                                            cancelación y reprogramación podría ser aplicado a las 
                                            auditorias canceladas dentro de 21 días de la fecha 
                                            agendada para la auditoría. Este cargo por cancelación 
                                            excluye cualquier gasto relacionado con viaje o trabajo 
                                            que se haya realizado al momento de la cancelación.
                                        </p>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                                <td width="50%" style="border:0px; background-color:white;">
                                                    <p t-if="line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature">
                                                        <b>"PRIMUS AUDITING OPS"
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        JS Audit Group, Inc., una corporación de California</b>
                                                        <br/>
                                                        <img style="width:327px; heigth:327px;" t-att-src="image_data_uri(line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature)"/>
                                                        <br/>
                                                        Firmado por: <span t-field="line.coordinator_id"/>
                                                        <br/>
                                                        Coordinador de auditorías
                                                        <br/>
                                                        Fecha: <span t-field="line.service_date"/>
                                                    </p>
                                                    <p t-if="not line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature">
                                                        <b>"PRIMUS AUDITING OPS"
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        JS Audit Group, Inc., una corporación de California</b>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        Firmado por: 
                                                        <br/>
                                                        Coordinador de auditorías
                                                        <br/>
                                                        Fecha: <span t-field="line.service_date"/>
                                                    </p>
                                                </td>
                                                <td width="50%" style="border:0px; background-color:white;">
                                                    <p>
                                                        <b>"PARTE CONTRATANTE"
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <span t-field="doc.partner_id"/></b>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        Firmado por: 
                                                        <br/>
                                                        Posición:
                                                        <br/>
                                                        Fecha:
                                                    </p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <div style="page-break-after: always;">
                                        </div>
                                        <h1 style="text-align:center; font-weight:Bold;">Addendum A</h1>
                                        <h1 style="text-align:center; font-weight:Bold;">ACUERDO DE CERTIFICACIÓN Y SUBLICENCIA ADICIONAL</h1>
                                        <p>
                                            Este addendum ("Anexo A") es una adición, que a través de 
                                            la presente se incorpora al Acuerdo de Sub-licencia y 
                                            Certificación para PRIMUSGFS. Acuerdo de Servicios 
                                            ("Acuerdo").
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            <b>Marcas de conformidad</b>
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            Azzule Systems Es el dueño legal de la marca comercial 
                                            "PRIMUSGFS" como también del logo colectivo "PRIMUSGFS".
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            A las Partes Contratantes se les concede una sub-licencia 
                                            no exclusiva e irrevocable para el uso de la marca, el 
                                            logo, y el nombre de PRIMUSGFS bajo las siguientes 
                                            condiciones, todas las cuales son reconocidas y acordadas 
                                            por la Parte Contratante.
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            El uso de la marca comercial PRIMUSGFS no debe aparecer 
                                            en el producto o embalaje que llega a manos del consumidor, 
                                            tampoco podrá ser usado en el punto de venta para 
                                            relacionarlo con algún producto en particular.
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            La parte Contratante podrá usar solamente la marca 
                                            comercial PRIMUSGFS en pallets que obtengan producto que 
                                            ha sido certificado bajo PRIMUSGFS; dado este caso la 
                                            marca comercial no deberá aparecer en el punto de venta.
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            Los productores certificados bajo PRIMUSGFS podrán usar 
                                            la marca comercial PRIMUSGFS en la comunicación negocio a 
                                            negocio, y para propósitos de trazabilidad, segregación 
                                            e identificación del sitio de producción.
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            El uso de la Marca comercial es otorgado para el uso 
                                            promocional de impresiones, panfletos, equipos y pantallas 
                                            electrónicas (no directamente relacionados con el producto 
                                            certificado) en comunicación de empresa a empresa por los 
                                            minoristas, miembros asociados y proveedores. La marca no 
                                            se puede utilizar en artículos promocionales, artículos de 
                                            prendas de vestir, accesorios, bolsas, artículos de cuidado 
                                            personal o relacionado negocios minoristas.
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            El Logo y la marca PRIMUSGFS debe ser obtenidos a través 
                                            de Primus Auditing Operations, con el fin de asegurar que 
                                            se cumpla con el color y formato exacto y podría incluir 
                                            ser usado en total conformidad de los requerimientos de 
                                            PRIMUSGFS.
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            Nada en el presente documento será interpretado para 
                                            liberar a las partes de sus respectivas obligaciones en 
                                            virtud del Acuerdo.
                                            <br/>
                                            <br/>
                                        </p>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                               <td  width="50%" style="border:0px; background-color:white;">
                                                    <p t-if="line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature">
                                                        <b>"PRIMUS AUDITING OPS"
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        JS Audit Group, Inc., una corporación de California</b>
                                                        <br/>
                                                        <img style="width:327px; heigth:327px;" t-att-src="image_data_uri(line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature)"/>
                                                        <br/>
                                                        Firmado por: <span t-field="line.coordinator_id"/>
                                                        <br/>
                                                        Coordinador de auditorías
                                                        <br/>
                                                        Fecha: <span t-field="line.service_date"/>
                                                    </p>
                                                    <p t-if="not line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature">
                                                        <b>"PRIMUS AUDITING OPS"
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        JS Audit Group, Inc., una corporación de California</b>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        Firmado por: 
                                                        <br/>
                                                        Coordinador de auditorías
                                                        <br/>
                                                        Fecha: <span t-field="line.service_date"/>
                                                    </p>
                                                </td>
                                                <td  width="50%" style="border:0px; background-color:white;">
                                                    <p>
                                                        <b>"PARTE CONTRATANTE"
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <span t-field="doc.partner_id"/></b>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        Firmado por: 
                                                        <br/>
                                                        Posición:
                                                        <br/>
                                                        Fecha:
                                                    </p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                    </t>
                                    <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'GLOBALG.A.P.'">
                                        <p>
                                        Acuerdo de Servicios de Certificación que celebran, por una 
                                        parte, <b>PRIMUS AUDITING OPERATIONS MÉXICO S DE RL DE CV</b>, 
                                        a quien en lo sucesivo y para los efectos de este acuerdo se 
                                        le denominará <b>"PAOMX"</b> y, por la otra parte; 
                                        <b><u><span t-field="line.organization_id"/></u></b>, 
                                        en lo sucesivo referido como <b>"El Cliente"</b>, y en su conjunto 
                                        como las "Partes", al amparo de las siguientes declaraciones y 
                                        clausulas.
                                        </p>
                                        <h3 style="text-align:center;font-weight:Bold;" >
                                        DECLARACIONES
                                        </h3>
                                        <p>
                                            <ul>
                                                <li>
                                                    <b>PAOMX declara por conducto de su representante:</b>
                                                    <ul>
                                                        <li>
                                                            Ser una persona moral constituida de conformidad 
                                                            con las leyes del país, tener como Registro Federal 
                                                            de Causantes PAO150424J6A; tener su domicilio en Calle 
                                                            Millet 109 Col. Eucalipto Vallarta C.P. 45020, Zapopan, 
                                                            Jalisco.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que acredita la constitución de su sociedad con el testimonio 
                                                        de la escritura pública No. 7,383 fechada el 24 de abril de 
                                                        2015 otorgada III. ante la fe del Fernando A. Gallo Pérez 
                                                        notario público 23 de Guadalajara, Jalisco.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que su representante legal acredita sus facultades por medio 
                                                        de la escritura pública No. 7,646 de fecha 1 de agosto del 
                                                        2016 otorgada ante la fe de Fernando A. Gallo Pérez notario 
                                                        público 23 de Guadalajara, Jalisco.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que cuenta con la acreditación vigente emitida por la Entidad 
                                                        Mexicana de Acreditación y las respectivas aprobaciones otorgadas 
                                                        por las entidades correspondientes para operar como organismo de 
                                                        certificación de producto en los términos de la Ley Federal de 
                                                        Metrología y Normalización.
                                                        </li>
                                                    </ul>
                                                </li>
                                                <li>
                                                    <b>"El Cliente" declara por conducto de su representante/por su propio derecho:</b>
                                                    <ul>
                                                        <li>
                                                        Tener como Registro Federal de Causantes <b><u><span t-field="line.organization_id.rfc"/></u></b>;
                                                        <br/>
                                                        tener su domicilio en: <b><u><span t-field="line.organization_id.address"/>, 
                                                        <span t-field="line.organization_id.city"/>, 
                                                        <span t-field="line.organization_id.state_id"/>, 
                                                        <span t-field="line.organization_id.country_id"/></u></b> 
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Tener plena capacidad legal para obligarse en los términos de 
                                                        este instrumento.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que conoce los servicios profesionales y la forma en que los 
                                                        presta <b>"PAOMX"</b> y que requiere de dichos servicios.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que recibió el <a target="_blank" href="/servicereferralagreement/static/src/document/220505_GG_Sublicense_and_Certification_Agreement_V5_en_formular.pdf">Acuerdo de Sublicencia y Certificación 
                                                        GLOBALG.A.P.</a> y el <br/><a target="_blank" href="https://paomx.com/docs/181210_Foodplus_CP_Privacy-Notice_V1_es.pdf">Aviso de Privacidad de GLOBALG.A.P.</a> por
                                                        parte de <b>"PAOMX"</b> y que comprende el alcance de estos documentos.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que el hecho de pagar las tarifas correspondientes o firmar este 
                                                        acuerdo, no garantiza obtener una decisión de la certificación 
                                                        positiva (aprobatoria) por parte de <b>"PAOMX"</b>.
                                                        </li>
                                                    </ul>
                                                </li>
                                                <li>
                                                    <b>Las Partes declaran ("PAOMX" y "El Cliente"):</b>
                                                    <ul>
                                                        <li>
                                                        Que para el caso de controversia o interpretación de 
                                                        este acuerdo se someterán a la legislación aplicable 
                                                        de los Estados Unidos Mexicanos y a la jurisdicción y 
                                                        competencia de los Tribunales del Primer Partido 
                                                        Judicial ubicados en Zapopan, Jalisco, renunciando 
                                                        expresamente al fuero que pudiera corresponderles 
                                                        por razón de su domicilio actual o futuro.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que para todos los efectos legales a que haya lugar, 
                                                        <b>"Las Partes"</b> están de acuerdo en otorgarle completa 
                                                        vinculación y plena validez la firma del presente 
                                                        contrato a través de la firma electrónica que se 
                                                        utilice solamente a través del software ODOO. 
                                                        Que, cumpliendo con los requisitos de dicho software, 
                                                        hará las veces de una firma autógrafa.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que a la firma del presente acuerdo no ha habido error, 
                                                        dolo, violencia, mala fe o cualquier otro vicio del 
                                                        consentimiento que lo pudiere invalidar, así que, en 
                                                        beneficio recíproco, renuncian a los derechos que pudieran 
                                                        otorgarles los artículos 1,882, 2,228, 2,230 y demás 
                                                        relativos del Código Civil Federal,
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que es su deseo celebrar el presente acuerdo, obligándose en 
                                                        sus términos y condiciones, estableciendo para tal efecto 
                                                        las siguientes:
                                                        </li>
                                                    </ul>
                                                </li>
                                            </ul>
                                        <h3 style="text-align:center;font-weight:Bold;" >
                                        CLAUSULAS
                                        </h3>
                                        </p>
                                        <p>
                                        <b>PRIMERA. -OBJETO. -</b> El objeto del presente acuerdo es la 
                                        evaluación bajo los lineamientos del estándar 
                                        GLOBALG.A.P. en las ubicaciones y bajo el alcance y la 
                                        versión del esquema/addon declarado por "El Cliente" en la 
                                        Solicitud de Certificación "GLOBALG.A.P.", que "PAOMX" se 
                                        compromete a realizar; ejecutando para ello la investigación 
                                        necesaria, la evaluación de la conformidad y las visitas de 
                                        seguimiento por los honorarios que en la siguiente cláusula 
                                        se estipulan.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>SEGUNDA. -HONORARIOS. -</b> Los honorarios que de común 
                                        acuerdo pactan las Partes, a favor de "PAOMX" por sus 
                                        servicios profesionales y a cargo de "El Cliente" son las 
                                        siguientes cantidades:
                                        <div style="page-break-after: always;">
                                        </div>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;"><p><b>Fecha de Auditoría: </b><span t-field="line.service_start_date"/> - <span t-field="line.service_end_date"/></p></td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;"><p><b>Tipo de Auditoría: </b><span t-field="line.registrynumber_id.type_of_audit"/></p></td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <t t-set="sumtotal" t-value= "0"/>
                                        <table style="width:100%">
                                            <tr style="background-color: black; color:white;">
                                                <th>Servicios</th>
                                                <th>Cantidad</th>
                                                <th>Tarifa (<span t-field="doc.pricelist_id.currency_id"/>)</th>
                                            </tr>
                                            <t t-foreach="doc.order_line.sorted(key=lambda x: (x.organization_id.id,x.registrynumber_id.id))" t-as="serviceline">
                                                <t t-if="serviceline.registrynumber_id.id == registrynumber and serviceline.organization_id.id == organization">
                                                    <tr>
                                                        <td><span t-field="serviceline.name"/></td>
                                                        <td style="text-align:right"><span t-field="serviceline.product_uom_qty"/></td>
                                                        <td style="text-align:right"><span t-field="serviceline.price_subtotal"/></td>
                                                    </tr>
                                                    <t t-set="sumtotal" t-value="sumtotal+serviceline.price_subtotal"/>
                                                </t>
                                            </t>
                                            <tr>
                                                <td/>
                                                <td style="text-align:right"><b>Total del servicio (sin IVA):</b></td>
                                                <td style="text-align:right"><span t-esc="sumtotal" t-options="{'widget': 'monetary', 'display_currency': doc.pricelist_id.currency_id}"/></td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <br/>
                                        <p>
                                            <b>NOTA:</b> Estas son solo estimaciones y podrían cambiar en función 
                                            de los cargos reales que pudieran generarse el día de la evaluación. 
                                            Un cargo por cancelación se aplicará por la cancelación de auditoría 
                                            dentro de los 15 días siguientes a la fecha de la auditoría programada.
                                        </p>
                                        </p>
                                        <div style="page-break-after: always;">
                                        </div>
                                        <p>
                                        <b>TERCERA. -SERVICIOS. - "El Cliente"</b> tiene derecho a recibir a su entera 
                                        satisfacción el o los servicios acordados bajo este instrumento, con 
                                        la documentación correspondiente que le deberá proporcionar "PAOMX",
                                        por el servicio contratado. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>CUARTA. -PAGO. - "PAOMX"</b> tiene derecho a recibir el pago íntegro 
                                        por los servicios que preste, de conformidad con lo estipulado en el 
                                        clausulado de este acuerdo, por lo menos 48 horas antes de la fecha acordada 
                                        para la auditoría/inspección en sitio.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>QUINTA. -CARGOS. - "El Cliente"</b> se obliga a pagar los honorarios a 
                                        <b>"PAOMX"</b> como contraprestación por los servicios estipulados en la 
                                        Cláusula PRIMERA, previa entrega de los recibos o comprobantes 
                                        respectivos, incluyendo los cargos por cancelación de auditoría, 
                                        los gastos por concepto de alojamiento, alimentación y desplazamiento 
                                        en que incurra "PAOMX" y cualquier costo adicional en la cuenta del trabajo 
                                        que se tenga que repetir o que se demore como resultado de información 
                                        tardía, incorrecta, incompleta, falla en las pruebas o falta de 
                                        cooperación de <b>"El Cliente"</b>. Aun cuando se ha acordado un precio establecido 
                                        o máximo, <b>"PAOMX"</b> tiene derecho de hacer cargos extra por los conceptos 
                                        adicionales que pudieran resultar. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>SEXTA. -PRECIO. - "PAOMX"</b> se obliga a mantener inalterables los precios 
                                        de los servicios indicados en la Cláusula SEGUNDA durante la vigencia 
                                        de este acuerdo siempre y cuando se conserven las características de la
                                        organización a auditar (sitios de producción, centro de manipulación o 
                                        empaque/PHUs, distancia entre los sitios de producción, entre otras). 
                                        En caso de que dichas características varíen, <b>"El Cliente"</b> deberá 
                                        comunicárselo a <b>"PAOMX"</b>, con el fin de generar un nuevo acuerdo.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>SEPTIMA. -INFORME DE CAMBIOS. - "El Cliente"</b> se obliga a informar sin 
                                        demora los cambios en las características de la organización que puedan 
                                        afectar a su capacidad para continuar cumpliendo con los requisitos de la 
                                        certificación, los cuales pueden incluir: la condición legal, comercial, 
                                        de organización o de propiedad, la estructura de la Organización, cambios 
                                        en el producto o en el método de producción, modificaciones en los Sitios 
                                        de Producción, Unidad de Empaque (PHU) o Sistema de Gestión de Calidad.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>OCTAVA. -DOCUMENTOS NORMATIVOS. - "El Cliente"</b> se obliga a 
                                        cumplir con los documentos normativos vigentes del programa de 
                                        certificación al que se ha inscrito, incluyendo, en el caso de "GLOBALG.A.P.": 
                                        Reglamentos Generales, Acuerdo de Sublicencia y Certificación, Puntos de 
                                        Control y Criterios de Cumplimiento, Listas de Verificación y Reglas de Acceso 
                                        a Datos. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>NOVENA. -ACTUALIZACIONES. - "El Cliente" </b>se obliga a actualizarse de 
                                        cualquier cambio que sufran los requisitos de certificación, y realizar las 
                                        adecuaciones necesarias para cumplir con los mismos. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA. -ACCESO A PAOMX. - "El Cliente" </b>se obliga a facilitar los medios 
                                        necesarios para la realización de la auditoría/inspección, incluyendo 
                                        el acceso a los documentos y registros, instalaciones, oficinas, áreas 
                                        de almacenamiento de producto y al personal operativo para los propósitos 
                                        de la evaluación; sin costo para "PAOMX". Adicionalmente, cuando le sea 
                                        requerido por "PAOMX", permitirá la participación de observadores y la 
                                        auditoría/inspección física completa de las instalaciones de los 
                                        subcontratistas que intervengan en la producción o manipulación de producto. 
                                        "El Cliente" deberá asegurarse que el subcontratista permite, previa 
                                        solicitud, el libre acceso que se estipula en esta Cláusula. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA PRIMERA. -REGISTROS DE QUEJAS. - "El Cliente"</b> se obliga a tener 
                                        disponibles, para su revisión, los registros de todas las quejas de sus 
                                        clientes así como de las acciones correctivas tomadas, cuando le sean 
                                        solicitados por <b>"PAOMX"</b>. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA SEGUNDA. -EVALUACIONES EXTRAORDINARIAS. - "El Cliente" </b>se obliga a 
                                        recibir evaluaciones extraordinarias en caso de que <b>"PAOMX"</b> requiera 
                                        investigar quejas, verificar actualizaciones, comprobar la resolución 
                                        de cualquier "no conformidad", dar seguimiento a una certificación 
                                        suspendida, vigilar el estricto cumplimiento de las listas de verificación 
                                        y comprobar si se mantienen implementadas ya sea para el OC ó a través del Programa de Integridad
                                        de la Certificación (CIPRO por sus siglas en inglés). Para éstas evaluaciones 
                                        <b>"El Cliente"</b> gestionará los arreglos pertinentes conforme lo estipulado 
                                        en la Cláusula DÉCIMA del presente acuerdo y cubrirá los costos que pudieran 
                                        generarse mismos que les serán informados previamente por "PAOMX".
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA TERCERA. -EVALUACIONES NO ANUNCIADAS. - "El Cliente"</b> 
                                        se obliga a recibir evaluaciones no anunciadas en caso de que resulte seleccionado. 
                                        <b>"PAOMX"</b> lleva a cabo evaluaciones no anunciadas SIN PREVIO AVISO al menos al 
                                        10% de los titulares de certificados bajo la Opción 1 sin SGC. Para éstas evaluaciones, 
                                        <b>"El Cliente"</b> gestionará los arreglos pertinentes conforme a lo estipulado en la Cláusula 
                                        DÉCIMA del presente acuerdo. <b>"PAOMX"</b> podrá emitir una suspensión de los productos 
                                        certificados si "El Cliente" rechaza la realización de una evaluación no anunciada. 
                                        <b>"El Cliente"</b> se obliga bajo los términos de este instrumento a cubrir los gastos 
                                        en los que <b>"PAOMX"</b> incurra por concepto de evaluaciones no atendidas. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA CUARTA. -ALERTAS SANITARIAS. - "El Cliente"</b> se obliga a notificar 
                                        oportunamente a <b>"PAOMX"</b> cuando esté implicado en una alerta sanitaria o 
                                        recuperación de producto contaminado (máximo dentro de los siguientes 3 
                                        días de presentarse) y las acciones correctivas realizadas. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA QUINTA. -ENTREGA DE DOCUMENTO DE CERTIFICACIÓN. -</b> Una vez cerradas 
                                        las acciones correctivas, <b>"PAOMX"</b> contará con plazo de 28 días naturales 
                                        para dar a conocer el resultado de la toma decisión de la certificación. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        En caso de que el resultado de la certificación sea favorable, <b>"PAOMX"</b> 
                                        se obliga a entregar el documento de certificación correspondiente a <b>"El 
                                        Cliente".</b>
                                        <br/>
                                        <br/> 
                                        <b>"PAOMX"</b> sólo se hace responsable del resultado justo y ético que se 
                                        desprenda de la verificación analizada y plasmada profesionalmente en el 
                                        informe final, como información real y verídica. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA SEXTA. -USO DE CERTIFICADO. - "El Cliente"</b> se obliga a hacer referencia 
                                        a su certificación de producto, así como utilizar su certificado, el logotipo 
                                        de Primus Auditing Operations, la marca registrada GLOBALG.A.P. y/o GGN de 
                                        acuerdo a los Lineamientos para el Uso de Marcas y Logotipos 
                                        de Certificación de <b>"PAOMX"</b> vigente. <b>"El Cliente"</b> se abstendrá de realizar 
                                        o utilizar declaraciones relacionadas con su certificación, que puedan ser 
                                        consideradas engañosas o no autorizadas por <b>"PAOMX".</b>
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA SÉPTIMA. -RESPONSABILIDAD DE PAOMX. - "PAOMX" </b>es responsable de, y conservar 
                                        la autoridad en las decisiones concernientes a la certificación, incluyendo las 
                                        de otorgar, mantener, renovar, ampliar, reducir, suspender y retirar la 
                                        certificación.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA OCTAVA. -USO CERTIFICADO. - "El Cliente" </b>se obliga a interrumpir el uso 
                                        del certificado, declaraciones de producto certificado, logotipos y marcas de 
                                        certificación en caso de suspensión, retiro o finalización de la certificación, 
                                        adoptado conjuntamente con lo anterior, cualquier otra medida necesaria establecida 
                                        en los procedimientos de <b>"PAOMX"</b> para la terminación de la certificación.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA NOVENA. -REPRODUCCIÓN DE DOCUMENTOS DE CERTIFICACIÓN. -</b> En el supuesto que 
                                        <b>"El Cliente"</b> proporcione copia de los documentos de certificación a otros, 
                                        se obliga a reproducirlos en su totalidad respetando el formato de <b>"PAOMX"</b> y 
                                        toda la información contenida en él. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA. -CONFIDENCIALIDAD. -</b> Las Partes convienen que toda la información y los 
                                        datos que ambas se entreguen al amparo del presente acuerdo, será considerada 
                                        como información confidencial, Las Partes se obligan a salvaguardar dicha información 
                                        confidencial y no usarla ni darla a conocer a ningún tercero, salvo las personas 
                                        descritas en la cláusula VIGÉSIMA PRIMERA y en el caso que alguna autoridad 
                                        sanitaria, administrativa o judicial que por disposición normativa, auditoría o 
                                        requerimiento expreso lo solicite y para lo cual será notificada la otra Parte 
                                        cuando corresponda. La presente obligación prevalecerá aún después de cumplido, 
                                        terminado o rescindido el presente instrumento durante los siguientes 5 años 
                                        posteriores a la terminación del presente acuerdo de prestación de servicios y 
                                        su incumplimiento dará lugar a la reclamación por la parte afectada de daños y 
                                        perjuicios.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Ambas Partes acuerdan que para efectos del presente acuerdo se entiende como 
                                        información confidencial (en lo sucesivo Información Confidencial), toda 
                                        información comercial, industrial, financiera, técnica o de cualquier índole, 
                                        propiedad de las Partes contratantes, así como cualquier otra información sobre 
                                        sus productos, mejoras y actividades industriales, profesionales, comerciales, 
                                        técnicas y de desarrollo, contenida en documentos, en medios magnéticos o 
                                        electrónicos, discos ópticos, películas, micropelículas u otros medios similares, 
                                        a la que ningún tercero podría tener acceso en el curso ordinario de las 
                                        operaciones, y de lo cua las Partes tengan o hayan tenido conocimiento, como 
                                        resultado del objeto del presente acuerdo.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.version == '5.4-1-GFS'">
                                        Las Partes (en caso de aplicar) están de acuerdo en el uso de las tecnologías 
                                        de la información y comunicación para la realización de la inspección de acuerdo 
                                        con las medidas y reglamentos de seguridad de la información y protección de datos. 
                                        En referencia a lo establecido por IAF Documento Mandatorio para el Uso de Tecnologías 
                                        de la Información y Comunicación (TIC) para propósitos de auditoria/assessment y/o del 
                                        Módulo Fuera del Sitio.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        </t>
                                        Asi mismo, las Partes reconocen expresamente estar advertidas y enteradas del 
                                        carácter confidencial de la información a que se refiere la presente cláusula 
                                        y acuerdo, motivo por el cual se obligan a lo dispuesto por lo artículos 
                                        aplicables de la Ley de Propiedad Industrial, incluyendo de manera enunciativa 
                                        mas no limitativa, preservar su confidencialidad, guardando escrupulosamente, 
                                        los secretos industriales, técnicos, comerciales, administrativos, contables, 
                                        y financieros, jurídicos y de informática, así como de las marcas, invenciones, 
                                        patentes, nombres comerciales, procesos de producción, "know-hows", obras software 
                                        y todo aquello que fuese privado y confidencial.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Las Partes quedarán eximidas de responsabilidad alguna sobre cualquier información 
                                        que sea revelada bajo este instrumento y que no sea considerada como confidencial o 
                                        exclusiva, siempre que:
                                        
                                        <ul>
                                            <li>
                                                La misma sea del dominio público.
                                            </li>
                                            <li>
                                                Fuese conocida en forma legítima antes de su divulgación.
                                            </li>
                                            <li>
                                                Se vuelva públicamente conocida, sin la intervención indebida de las Partes.
                                            </li>
                                            <li>
                                                Si las Partes la reciben de un tercero, libre de restricciones y sin violar lo establecido en este acuerdo.
                                            </li>
                                            <li>
                                                La otra Parte señala por escrito su autorización.
                                            </li>
                                        </ul>
                                        </p>
                                        <p>
                                        En caso de incumplimiento con lo dispuesto en esta cláusula, le serán 
                                        aplicables de manera enunciativa más no limitativa, las sanciones 
                                        establecidas en la Ley de la Propiedad Industrial, el Código Penal 
                                        Federal o las disposiciones legales aplicables.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA PRIMERA. -EXPEDIENTE DEL CLIENTE. - "El Cliente" </b>
                                        autoriza que su expediente sea revisado por las Entidades de Acreditación 
                                        o la Secretaría de GLOBALG.A.P. con la finalidad de verificar que 
                                        <b>"PAOMX"</b> cumple con los procesos de certificación de acuerdo a los 
                                        lineamientos establecidos. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA SEGUNDA. -ENTREGA DE DOCUMENTOS. - "PAOMX"</b> se 
                                        compromete, dentro de los 20 veinte días hábiles siguientes en que haya 
                                        surtido efectos la terminación o rescisión de que se trate, a devolver a <b>"El 
                                        Cliente"</b> toda la documentación, información y/o material, relativos al 
                                        presente acuerdo que <b>"El Cliente"</b> le hubiere suministrado en relación con 
                                        el mismo o que de cualquier otra forma estrictamente le correspondan a <b>"El 
                                        Cliente"</b> o a un tercero relacionado a este último. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA SEGUNDA. -QUEJAS Y APELACIONES. -</b> Las quejas o 
                                        apelaciones que haga <b>"El Cliente"</b> relacionadas con la certificación, deberán 
                                        ser con respecto al alcance bajo el cual se concedió la certificación y 
                                        conforme a lo estipulado en el Procedimiento de Quejas y Apelaciones 
                                        vigente de <b>"PAOMX"</b>.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA TERCERA. -DOCUMENTACIÓN DEL CLIENTE. - "El Cliente"</b> 
                                        acepta la cesión de datos necesarios (GGN, número de registro, esquema, 
                                        versión del esquema, opción de certificación, entidad de certificación, 
                                        productos y estados, declaración de empaque/manipulación del producto, 
                                        país de producción y de destino) y autoriza que GLOBALG.A.P., <b>"PAOMX"</b> y 
                                        el fiduciario con quien trabaja (si lo hubiera), y/o empresas filiales utilicen su 
                                        información de la base de datos de GLOBALG.A.P. para sus propósitos 
                                        internos y procedimientos de sanción. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA CUARTA. -ÉTICA DE NEGOCIOS. -</b> Las Partes deberán cumplir con sus 
                                        actividades de conformidad con los estándares de ética más altos y con 
                                        las mejores prácticas de la industria, incluso sin limitación con cualquier 
                                        código de práctica o ética voluntarios aplicables a su industria.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Las partes convienen en informar, a través de sus colaboradores o representantes, 
                                        las causas que produzcan conflicto de interés en las actividades a realizar a 
                                        fin de evitar aspectos que afecten la confidencialidad e imparcialidad, durante o 
                                        posterior a la vigencia de este acuerdo.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Además, ambas Partes deberán cumplir con todas las leyes y reglamentos 
                                        referentes a sus industrias y objeto social en el territorio donde 
                                        proporcionan sus servicios, de conformidad con lo previsto en este acuerdo.
                                        <br/>
                                        <br/> 
                                        De conformidad con lo anterior, ambas Partes aceptan y reconocen que están 
                                        totalmente comprometidas con una política y práctica de cumplimiento con 
                                        las leyes y reglamentaciones de los Estados Unidos Mexicanos para prevenir, 
                                        evitar y combatir la corrupción y el soborno, entre otras conductas ilegales. 
                                        Como parte de ello, se han esforzado en mantener los más altos estándares de 
                                        integridad y conducta ética en sus relaciones con sus accionistas, empleados, 
                                        representantes, proveedores y competidores, así como con el Gobierno y el 
                                        público en general. Es por ello que ambas Partes mantienen y dan cumplimiento 
                                        a diversas políticas y prácticas corporativas, que en su conjunto están 
                                        pensadas para promover el comportamiento ético y licito de sus empleados, y 
                                        para disuadir las malas prácticas y la conducta deshonesta.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA QUINTA. -VIGENCIA. -</b> El presente Acuerdo de Servicios estará vigente a 
                                        partir de la firma del mismo y tendrá una duración mínima de un año. Concluida 
                                        la vigencia del presente, no podrá haber prórroga automática por el simple 
                                        transcurso del tiempo y terminará sin necesidad de darse aviso entre las partes 
                                        y/o necesidad de resolución judicial. Para el caso de que "El Cliente", tuviera 
                                        necesidad de contar nuevamente con los servicios de "PAOMX" se requerirá la 
                                        celebración de un nuevo Acuerdo.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA SEXTA. -TERMINACIÓN ANTICIPADA. -</b> El presente Acuerdo de Servicios podrá 
                                        darse por terminado anticipadamente a voluntad de los firmantes, únicamente con 
                                        previo acuerdo por escrito de ambas partes, apercibidos que de no realizarse dicho 
                                        acuerdo, los daños y perjuicios que se pudieran causar a alguna de las partes, 
                                        serán a cargo de quien dé motivo a la rescisión del presente acuerdo, 
                                        mismos que serán cuantificados a juicio de peritos.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA SÉPTIMA. -CESIÓN. - "El Cliente"</b> se obliga a no ceder los derechos y 
                                        obligaciones del presente acuerdo, a ningún tercero ya sea persona física o 
                                        moral.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA OCTAVA. -INCUMPLIMIENTO DE OBLIGACIONES. -</b> El incumplimiento de cualquiera 
                                        de las obligaciones contenidas en el presente acuerdo por cualquiera de las partes, 
                                        dará lugar a la parte afectada a dar por terminado el presente acuerdo y al pago, 
                                        sin necesidad de declaración judicial, de una indemnización del 30% treinta por 
                                        ciento del valor del total la contraprestación pactada además del pago de daños y 
                                        perjuicios si los hubiera.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>TRIGESIMA. -RECONOCIMIENTO CONTRACTUAL. -</b> Ambas partes reconocen que este acuerdo 
                                        y los documentos mencionados en el presente instrumento constituyen el acuerdo total 
                                        con relación al objeto del presente instrumento. En virtud de lo anterior, dejan sin 
                                        efecto cualquier otra negociación, obligación, acuerdo, convenio o comunicación, 
                                        sea verbal o escrita que hayan llevado a cabo con anterioridad a la fecha del presente 
                                        acuerdo. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>TRIGESIMA PRIMERA. -DOMICILIO Y NOTIFICACIONES. -</b> Las Partes señalan como sus domicilios 
                                        los establecidos en este acuerdo. Los avisos o notificaciones deberán ser por escrito y 
                                        se considerarán debidamente practicados si se entregan en persona o por correo certificado 
                                        con acuse de recibo en dichas direcciones, debiéndose dirigir a las personas que las partes 
                                        autoricen para tal efecto. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Las Partes en el presente acuerdo se obligan a notificarse recíprocamente de cualquier 
                                        cambio en los domicilios antes señalados, en el entendido que de no recibir comunicación 
                                        alguna que informe la circunstancia anterior, cualquier notificación o aviso practicado en 
                                        dichos domicilios se entenderá válidamente realizado, sufriendo plenamente todos sus efectos 
                                        jurídicos.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Enteradas las partes de su contenido y fuerza legal, lo firman de conformidad, por duplicado 
                                        el <b><u><span t-field="line.service_date_string"/></u></b> en la Ciudad de Zapopán, Jalisco, México.

                                        </p>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                    <p>
                                                        <b>Por "PAOMX"</b> 
                                                        <br/>
                                                        <img class="img img-responsive" style="width:160px; height:90px;" src="/servicereferralagreement/static/src/img/firmajl.png"/>
                                                        <br/>
                                                        __________________________________
                                                        <br/>
                                                        <b>
                                                        Javier Ledezma Pichardo
                                                        <br/>
                                                        Representante Legal
                                                        </b>
                                                    </p>
                                                </td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                    <p>
                                                        <b>Por "El Cliente"</b> 
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        __________________________________
                                                        <br/>
                                                        <b>
                                                        Nombre y Firma
                                                        <br/>
                                                        Representante Legal
                                                        </b>
                                                    </p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                    </t>
                                    <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'NOP-LPO' or line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'LPO'">
                                        <p>
                                        Acuerdo de Servicios de Certificación que celebran, por una 
                                        parte, <b>PRIMUS AUDITING OPERATIONS MÉXICO S DE RL DE CV</b>, 
                                        a quien en lo sucesivo y para los efectos de este acuerdo se 
                                        le denominará <b>"PAOMX"</b> y, por la otra parte; 
                                        <b><u><span t-field="line.organization_id"/></u></b>, 
                                        en lo sucesivo referido como <b>"El Cliente"</b>, y en su conjunto 
                                        como las "Partes", al amparo de las siguientes declaraciones y 
                                        clausulas.
                                        </p>
                                        <h3>
                                        DECLARACIONES
                                        </h3>
                                        <p>
                                            <ul>
                                                <li>
                                                    <b>PAOMX declara por conducto de su representante:</b>
                                                    <ul>
                                                        <li>
                                                            Ser una persona moral constituida de conformidad 
                                                            con las leyes del país, tener como Registro Federal 
                                                            de Causantes PAO150424J6A; tener su domicilio en Calle 
                                                            Millet 109 Col. Eucalipto Vallarta C.P. 45020, Zapopan, 
                                                            Jalisco.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que acredita la constitución de su sociedad con el testimonio 
                                                        de la escritura pública No. 7,383 fechada el 24 de abril de 
                                                        2015 otorgada III. ante la fe del Fernando A. Gallo Pérez 
                                                        notario público 23 de Guadalajara, Jalisco.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que su representante legal acredita sus facultades por medio 
                                                        de la escritura pública No. 7,646 de fecha 1 de agosto del 
                                                        2016 otorgada ante la fe de Fernando A. Gallo Pérez notario 
                                                        público 23 de Guadalajara, Jalisco.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que cuenta con la acreditación vigente emitida por la Entidad 
                                                        Mexicana de Acreditación y las respectivas aprobaciones otorgadas 
                                                        por las entidades correspondientes para operar como organismo de 
                                                        certificación de producto en los términos de la Ley Federal de 
                                                        Metrología y Normalización.
                                                        </li>
                                                    </ul>
                                                </li>
                                                <li>
                                                    <b>"El Cliente" declara por conducto de su representante/por su propio derecho:</b>
                                                    <ul>
                                                        <li>
                                                        Tener como Registro Federal de Causantes <b><u><span t-field="line.organization_id.rfc"/></u></b>;
                                                        <br/>
                                                        tener su domicilio en: <b><u><span t-field="line.organization_id.address"/>, 
                                                        <span t-field="line.organization_id.city"/>, 
                                                        <span t-field="line.organization_id.state_id"/>, 
                                                        <span t-field="line.organization_id.country_id"/></u></b> 
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Tener plena capacidad legal para obligarse en los términos de 
                                                        este instrumento.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que conoce los servicios profesionales y la forma en que los 
                                                        presta <b>"PAOMX"</b> y que requiere de dichos servicios.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que el hecho de pagar las tarifas correspondientes o firmar este 
                                                        acuerdo, no garantiza obtener una decisión de la certificación 
                                                        positiva (aprobatoria) por parte de <b>"PAOMX"</b>.
                                                        </li>
                                                    </ul>
                                                </li>
                                                <li>
                                                    <b>Ambas Partes declaran: </b>
                                                    <ul>
                                                        <li>
                                                        Que para todos los efectos legales a que haya lugar, 
                                                        <b>LAS PARTES</b> están de acuerdo en otorgarle completa 
                                                        vinculación y plena validez la firma del presente 
                                                        contrato a través de la firma electrónica que se utilice 
                                                        solamente a través del software ODOO. Que, cumpliendo 
                                                        con los requisitos de dicho software, hará las veces de una 
                                                        firma autógrafa.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que para el caso de controversia o interpretación de este 
                                                        acuerdo se someterán a la legislación aplicable de los Estados 
                                                        Unidos Mexicanos y a la jurisdicción y competencia de los 
                                                        Tribunales del Primer Partido Judicial ubicados en Zapopan, 
                                                        Jalisco, renunciando expresamente al fuero que pudiera 
                                                        corresponderles por razón de su domicilio actual o futuro.
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que a la firma del presente acuerdo no ha habido error, 
                                                        dolo, violencia, mala fe o cualquier otro vicio del 
                                                        consentimiento que lo pudiere invalidar, así que, en 
                                                        beneficio recíproco, renuncian a los derechos que pudieran 
                                                        otorgarles los artículos 1,882, 2,228, 2,230 y demás 
                                                        relativos del Código Civil Federal,
                                                        </li>
                                                        <li>
                                                        Que es su deseo celebrar el presente acuerdo, obligándose en 
                                                        sus términos y condiciones, estableciendo para tal efecto 
                                                        las siguientes:
                                                        </li>
                                                    </ul>
                                                </li>
                                            </ul>
                                        <h3>
                                        CLAUSULAS
                                        </h3>
                                        </p>
                                        <t t-set="productArray" t-value="[]" />
                                        <t t-set="productos" t-value="''" />
                                        <t t-foreach="doc.order_line.sorted(key=lambda x: (x.organization_id.id,x.registrynumber_id.id))" t-as="servicelinep">
                                            <t t-if="servicelinep.registrynumber_id.id == registrynumber and servicelinep.organization_id.id == organization">
                                                <t t-foreach="servicelinep.audit_products" t-as="pline">
                                                    <t t-if="not pline.name in productArray">
                                                        <t t-set="productArray" t-value="productArray+[pline.name]" />
                                                        <t t-set="productos" t-value="productos+pline.name+', '" />
                                                    </t>
                                                </t>
                                            </t>
                                        </t>
                                        <p>
                                        PRIMERA. -OBJETO. - El objeto del presente acuerdo es 
                                        la certificación del(los) producto(s) <b><t t-esc="productos"/></b> 
                                        bajo los lineamientos de la Ley de Productos Orgánicos 
                                        y sus disposiciones vigente en las ubicaciones y bajo 
                                        el alcance declarado por <b>"El Cliente"</b> en la Solicitud de 
                                        Certificación para "Productos Orgánicos", que <b>"PAOMX"</b> 
                                        se compromete a realizar; ejecutando para ello la investigación 
                                        necesaria, las pruebas, el análisis y las visitas de seguimiento 
                                        por los honorarios que en la siguiente cláusula se estipulan. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>SEGUNDA. -HONORARIOS. -</b> Los honorarios que de común 
                                        acuerdo pactan las Partes, a favor de <b>"PAOMX"</b> por sus 
                                        servicios profesionales y a cargo de <b>"El Cliente"</b> son las 
                                        siguientes cantidades:
                                        <div style="page-break-after: always;">
                                        </div>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                    <p style="text-align:left;"><b>Número de Registro: </b><span t-field="line.registrynumber_id"/>
                                                    </p>
                                                </td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                    <p style="text-align:left;"><b>Alcance de Auditoría: </b><span t-field="line.registrynumber_id.audit_scope"/></p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p>
                                                <b>Fecha acordada del servicio: </b> <span t-field="line.service_start_date"/> - <span t-field="line.service_end_date"/></p></td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p>
                                                <b>Tipo de Inspección: </b> <span t-field="line.registrynumber_id.type_of_audit"/></p></td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <t t-set="sumtotal" t-value= "0"/>
                                        <table style="width:100%">
                                            <tr style="background-color: black; color:white;">
                                                <th>Servicios</th>
                                                <th>Cantidad</th>
                                                <th>Tarifa (<span t-field="doc.pricelist_id.currency_id"/>)</th>
                                            </tr>
                                            <t t-foreach="doc.order_line.sorted(key=lambda x: (x.organization_id.id,x.registrynumber_id.id))" t-as="serviceline">
                                                <t t-if="serviceline.registrynumber_id.id == registrynumber and serviceline.organization_id.id == organization">
                                                    <tr>
                                                        <td><span t-field="serviceline.name"/></td>
                                                        <td style="text-align:right"><span t-field="serviceline.product_uom_qty"/></td>
                                                        <td style="text-align:right"><span t-field="serviceline.price_subtotal"/></td>
                                                    </tr>
                                                    <t t-set="sumtotal" t-value="sumtotal+serviceline.price_subtotal"/>
                                                </t>
                                            </t>
                                            <tr>
                                                <td></td>
                                                <td style="text-align:right"><b>Costo Total:</b></td>
                                                <td style="text-align:right"><span t-esc="sumtotal" t-options="{'widget': 'monetary', 'display_currency': doc.pricelist_id.currency_id}"/></td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <br/>
                                        <p>
                                            <b>NOTA:</b> Estas son solo estimaciones y podrían cambiar en función de los 
                                            cargos reales. Un cargo por cancelación se aplicará por la cancelación de 
                                            auditoría dentro de los 15 días siguientes a la fecha de la auditoría 
                                            programada.
                                        </p>
                                        </p>
                                        <div style="page-break-after: always;">
                                        </div>
                                        <p>
                                        <b>TERCERA. -SERVICIOS. - "El Cliente"</b> tiene derecho a recibir a su entera 
                                        satisfacción el o los servicios acordados bajo este instrumento, con 
                                        la documentación correspondiente que le deberá proporcionar <b>"PAOMX"</b>,
                                        por el servicio contratado. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>CUARTA. -PAGO. - "PAOMX"</b> tiene derecho a recibir el pago íntegro 
                                        por los servicios que preste, de conformidad con lo estipulado en el 
                                        clausulado de este acuerdo, por lo menos 48 horas antes de la fecha acordada 
                                        para la auditoría/inspección en sitio.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>QUINTA. -CARGOS. - "El Cliente"</b> se obliga a pagar los honorarios a 
                                        <b>"PAOMX"</b> como contraprestación por los servicios estipulados en la 
                                        Cláusula PRIMERA, previa entrega de los recibos o comprobantes 
                                        respectivos, incluyendo los cargos por cancelación de auditoría, 
                                        los gastos por concepto de alojamiento, alimentación y desplazamiento 
                                        en que incurra "PAOMX" y cualquier costo adicional en la cuenta del trabajo 
                                        que se tenga que repetir o que se demore como resultado de información 
                                        tardía, incorrecta, incompleta, falla en las pruebas o falta de 
                                        cooperación de <b>"El Cliente"</b>. Aun cuando se ha acordado un precio establecido 
                                        o máximo, <b>"PAOMX"</b> tiene derecho de hacer cargos extra por los conceptos 
                                        adicionales que pudieran resultar. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>SEXTA. -PRECIO. - "PAOMX"</b> se obliga a mantener inalterables los precios 
                                        de los servicios indicados en la Cláusula SEGUNDA durante la vigencia 
                                        de este acuerdo siempre y cuando se conserven las características de la
                                        organización a auditar (sitios de producción, centro de manipulación o 
                                        empaque/PHUs, distancia entre los sitios de producción, entre otras). 
                                        En caso de que dichas características varíen, <b>"El Cliente"</b> deberá 
                                        comunicárselo a <b>"PAOMX"</b>, con el fin de generar un nuevo acuerdo.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>SEPTIMA. -INFORME DE CAMBIOS. - "El Cliente"</b> se obliga a informar 
                                        sin demora los cambios en las características de la organización que puedan 
                                        afectar a su capacidad para continuar cumpliendo con los requisitos de la 
                                        certificación, los cuales pueden incluir: la condición legal, comercial, 
                                        de organización o de propiedad, la estructura de la Organización, cambios 
                                        en el producto o en el método de producción, modificaciones en los Sitios 
                                        de Producción, Unidad de Manejo o Proceso Sistema de Gestión de Calidad.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>OCTAVA. -DOCUMENTOS NORMATIVOS. - "El Cliente"</b> se obliga a cumplir 
                                        con los documentos normativos del programa de certificación al que se ha 
                                        inscrito, incluyendo, en el caso de "Certificación de productos Orgánicos": 
                                        Procedimientos del Sistema de Gestión de Calidad de "PAOMX" Ley de Productos 
                                        Orgánicos y su reglamento, el Acuerdo por el cual se dan a conocer los 
                                        Lineamientos para la Operación Orgánica de las actividades agropecuarias, 
                                        y el Acuerdo por el cual se da a conocer el Distintivo Nacional de los 
                                        productos orgánicos y se establecen las reglas generales para su uso en 
                                        el etiquetado de los productos certificados como orgánicos.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>NOVENA. -ACTUALIZACIONES. - "El Cliente" </b>se obliga a actualizarse de 
                                        cualquier cambio que sufran los requisitos de certificación, y realizar las 
                                        adecuaciones necesarias para cumplir con los mismos. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA. -ACCESO A PAOMX. - "El Cliente" </b>se obliga a facilitar los medios 
                                        necesarios para la realización de la auditoría/inspección, incluyendo 
                                        el acceso a los documentos y registros, instalaciones, oficinas, áreas 
                                        de almacenamiento de producto y al personal operativo para los propósitos 
                                        de la evaluación; sin costo para "PAOMX". Adicionalmente, cuando le sea 
                                        requerido por "PAOMX", permitirá la participación de observadores y la 
                                        auditoría/inspección física completa de las instalaciones de los 
                                        subcontratistas que intervengan en la producción o manipulación de producto. 
                                        "El Cliente" deberá asegurarse que el subcontratista permite, previa 
                                        solicitud, el libre acceso que se estipula en esta Cláusula. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA PRIMERA. -REGISTROS DE QUEJAS. - "El Cliente"</b> se obliga a tener 
                                        disponibles, para su revisión, los registros de todas las quejas de sus 
                                        clientes así como de las acciones correctivas tomadas, cuando le sean 
                                        solicitados por <b>"PAOMX"</b>. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA SEGUNDA. -EVALUACIONES DE VIGILANCIA. - "El Cliente" </b>
                                        se obliga a recibir evaluaciones de vigilancia  (no anunciadas y/o 
                                        seguimientos) en caso de que resulte seleccionado. "PAOMX" lleva a 
                                        cabo evaluaciones de <b>empaque</b> de los titulares de certificados. 
                                        Dicha evaluación se anuncia con un plazo máximo de 48 horas de 
                                        antelación. Para éstas evaluaciones <b>"El Cliente"</b> gestionará los 
                                        arreglos pertinentes conforme lo estipulado en la Cláusula DÉCIMA 
                                        del presente acuerdo.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA TERCERA. -ALERTAS SANITARIAS. - "El Cliente"</b> se obliga a notificar 
                                        oportunamente a <b>"PAOMX"</b> cuando esté implicado en una alerta sanitaria o 
                                        recuperación de producto contaminado (máximo dentro de los siguientes 3 
                                        días de presentarse) y las acciones correctivas realizadas. En caso de procesamiento 
                                        paralelo esporádico, notificar en un plazo de 72 h de anticipación antes de iniciar 
                                        el procesamiento de un producto orgánico.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA CUARTA. -ENTREGA DE DOCUMENTO DE CERTIFICACIÓN. -</b> 
                                        Una vez concluida la auditoría, <b>"PAOMX"</b> contará con  plazo de 45 días 
                                        hábiles  para dar a conocer el resultado de la certificación. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        En caso de que el resultado de la certificación sea favorable, <b>"PAOMX"</b> 
                                        se obliga a entregar el documento de certificación correspondiente a <b>"El 
                                        Cliente".</b>
                                        <br/>
                                        <br/> 
                                        <b>"PAOMX"</b> sólo se hace responsable del resultado justo y ético que se 
                                        desprenda de la verificación analizada y plasmada profesionalmente en el 
                                        informe final, como información real y verídica. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA QUINTA. -USO DE CERTIFICADO. - "El Cliente"</b> se obliga a hacer 
                                        referencia a su certificación de producto, así como utilizar su certificado, 
                                        el logotipo de Primus Auditing Operations, la marca registrada 
                                        "Distintivo Nacional para los Productos Orgánicos" de acuerdo al 
                                        documento de <b>PAOMX</b> vigente: "Lineamientos para el uso del Distintivo 
                                        Nacional y logotipo PAO Organics". <b>"El Cliente"</b> se abstendrá de realizar o 
                                        utilizar declaraciones relacionadas con su certificación, que puedan ser 
                                        consideradas engañosas o no autorizadas por <b>"PAOMX".</b>
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA SEXTA. -RESPONSABILIDAD DE PAOMX. - "PAOMX" </b>es responsable de, 
                                        y conservar la autoridad en las decisiones concernientes a la certificación, 
                                        incluyendo las de otorgar, mantener, renovar, ampliar, reducir, suspender y 
                                        retirar la certificación.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA SÉPTIMA. -USO CERTIFICADO. - "El Cliente" </b>se obliga a interrumpir 
                                        el uso del certificado, declaraciones de producto certificado, logotipos y 
                                        marcas de certificación en caso de suspensión, retiro o finalización de la 
                                        certificación, adoptado conjuntamente con lo anterior, cualquier otra medida 
                                        necesaria establecida en los procedimientos de <b>"PAOMX"</b> para la 
                                        terminación de la certificación.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA OCTAVA. -REPRODUCCIÓN DE DOCUMENTOS DE CERTIFICACIÓN. -</b> En el 
                                        supuesto que <b>"El Cliente"</b> proporcione copia de los documentos de 
                                        certificación a otros, se obliga a reproducirlos en su totalidad respetando 
                                        el formato de <b>"PAOMX"</b> y toda la información contenida en él. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>DÉCIMA NOVENA. -CONFIDENCIALIDAD. -</b> Las Partes convienen que toda la información y los 
                                        datos que ambas se entreguen al amparo del presente acuerdo, será considerada 
                                        como información confidencial, Las Partes se obligan a salvaguardar dicha información 
                                        confidencial y no usarla ni darla a conocer a ningún tercero, salvo las personas 
                                        descritas en la cláusula VIGÉSIMA PRIMERA y en el caso que alguna autoridad 
                                        sanitaria, administrativa o judicial que por disposición normativa, auditoría o 
                                        requerimiento expreso lo solicite y para lo cual será notificada la otra Parte 
                                        cuando corresponda. La presente obligación prevalecerá aún después de cumplido, 
                                        terminado o rescindido el presente instrumento durante los siguientes 5 años 
                                        posteriores a la terminación del presente acuerdo de prestación de servicios y 
                                        su incumplimiento dará lugar a la reclamación por la parte afectada de daños y 
                                        perjuicios.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Ambas Partes acuerdan que para efectos del presente acuerdo se entiende como 
                                        información confidencial (en lo sucesivo Información Confidencial), toda 
                                        información comercial, industrial, financiera, técnica o de cualquier índole, 
                                        propiedad de las Partes contratantes, así como cualquier otra información sobre 
                                        sus productos, mejoras y actividades industriales, profesionales, comerciales, 
                                        técnicas y de desarrollo, contenida en documentos, en medios magnéticos o 
                                        electrónicos, discos ópticos, películas, micropelículas u otros medios similares, 
                                        a la que ningún tercero podría tener acceso en el curso ordinario de las 
                                        operaciones, y de lo cua las Partes tengan o hayan tenido conocimiento, como 
                                        resultado del objeto del presente acuerdo.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Asi mismo, las Partes reconocen expresamente estar advertidas y enteradas del 
                                        carácter confidencial de la información a que se refiere la presente cláusula 
                                        y acuerdo, motivo por el cual se obligan a lo dispuesto por lo artículos 
                                        aplicables de la Ley de Propiedad Industrial, incluyendo de manera enunciativa 
                                        mas no limitativa, preservar su confidencialidad, guardando escrupulosamente, 
                                        los secretos industriales, técnicos, comerciales, administrativos, contables, 
                                        y financieros, jurídicos y de informática, así como de las marcas, invenciones, 
                                        patentes, nombres comerciales, procesos de producción, "know-hows", obras software 
                                        y todo aquello que fuese privado y confidencial.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Las Partes quedarán eximidas de responsabilidad alguna sobre cualquier información 
                                        que sea revelada bajo este instrumento y que no sea considerada como confidencial o 
                                        exclusiva, siempre que:
                                        <ul>
                                            <li>
                                                La misma sea del dominio público.
                                            </li>
                                            <li>
                                                Fuese conocida en forma legítima antes de su divulgación.
                                            </li>
                                            <li>
                                                Se vuelva públicamente conocida, sin la intervención indebida de las Partes.
                                            </li>
                                            <li>
                                                Si las Partes la reciben de un tercero, libre de restricciones y sin violar lo establecido en este acuerdo.
                                            </li>
                                            <li>
                                                La otra Parte señala por escrito su autorización.
                                            </li>
                                        </ul>
                                        </p>
                                        <p>
                                        En caso de incumplimiento con lo dispuesto en esta cláusula, le serán 
                                        aplicables de manera enunciativa más no limitativa, las sanciones 
                                        establecidas en la Ley de la Propiedad Industrial, el Código Penal 
                                        Federal o las disposiciones legales aplicables.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA. -EXPEDIENTE DEL CLIENTE. - "El Cliente" </b>
                                        autoriza que su expediente sea revisado por las Entidades de Acreditación 
                                        o SENASICA-SAGARPA con la finalidad de verificar que 
                                        <b>"PAOMX"</b> cumple con los procesos de certificación de acuerdo a los 
                                        lineamientos establecidos. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA PRIMERA. -ENTREGA DE DOCUMENTOS. - "PAOMX"</b> se 
                                        compromete, dentro de los 20 veinte días hábiles siguientes en que haya 
                                        surtido efectos la terminación o rescisión de que se trate, a devolver al <b>"El 
                                        Cliente"</b> toda la documentación, información y/o material, relativos al 
                                        presente acuerdo que <b>"El Cliente"</b> le hubiere suministrado en relación con 
                                        el mismo o que de cualquier otra forma estrictamente le correspondan a <b>"El 
                                        Cliente"</b> o a un tercero relacionado a este último. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA SEGUNDA. -QUEJAS Y APELACIONES. -</b> Las quejas o 
                                        apelaciones que haga <b>"El Cliente"</b> relacionadas con la certificación, deberán 
                                        ser con respecto al alcance bajo el cual se concedió la certificación y 
                                        conforme a lo estipulado en el Procedimiento de Quejas y Apelaciones 
                                        vigente de <b>"PAOMX"</b>.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA TERCERA. - DOCUMENTACIÓN DEL CLIENTE. - "El Cliente"</b> 
                                        acepta la cesión de datos  necesarios para que "PAOMX" preste el servicio 
                                        objeto de este instrumento y autoriza las Entidades de Acreditación o 
                                        SENASICA-SAGARPA utilicen su información para sus propósitos internos y 
                                        procedimientos de sanción.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA CUARTA. -ÉTICA DE NEGOCIOS. -</b> Las Partes deberán cumplir 
                                        con sus actividades de conformidad con los estándares de ética más altos 
                                        y con las mejores prácticas de la industria, incluso sin limitación con 
                                        cualquier código de práctica o ética voluntarios aplicables a su industria.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Las partes convienen en informar, a través de sus colaboradores o 
                                        representantes, las causas que produzcan conflicto de interés en las actividades 
                                        a realizar a fin de evitar aspectos que afecten la confidencialidad e imparcialidad, 
                                        durante o posterior a la vigencia de este acuerdo.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Además, ambas Partes deberán cumplir con todas las leyes y reglamentos 
                                        referentes a sus industrias y objeto social en el territorio donde 
                                        proporcionan sus servicios, de conformidad con lo previsto en este 
                                        contrato.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        De conformidad con lo anterior, ambas Partes aceptan y reconocen que 
                                        están totalmente comprometidas con una política y práctica de 
                                        cumplimiento con las leyes y reglamentaciones de los Estados Unidos 
                                        Mexicanos para prevenir, evitar y combatir la corrupción y el soborno, 
                                        entre otras conductas ilegales. Como parte de ello, se han esforzado en 
                                        mantener los más altos estándares de integridad y conducta ética en sus 
                                        relaciones con sus accionistas, empleados, representantes, proveedores y 
                                        competidores, así como con el Gobierno y el público en general. Es por ello 
                                        que ambas Partes mantienen y dan cumplimiento a diversas políticas y prácticas 
                                        corporativas, que en su conjunto están pensadas para promover el comportamiento 
                                        ético y licito de sus empleados, y para disuadir las malas prácticas y la 
                                        conducta deshonesta.
                                        <br/>
                                        <br/> 
                                        <b>VIGÉSIMA QUINTA. -VIGENCIA. -</b> El presente Acuerdo de Servicios estará vigente a 
                                        partir de la firma del mismo y tendrá una duración mínima de un año. Concluida 
                                        la vigencia del presente, no podrá haber prórroga automática por el simple 
                                        transcurso del tiempo y terminará sin necesidad de darse aviso entre las partes 
                                        y/o necesidad de resolución judicial. Para el caso de que <b>"El Cliente"</b>, tuviera 
                                        necesidad de contar nuevamente con los servicios de <b>"PAOMX"</b> se requerirá la 
                                        celebración de un nuevo Acuerdo.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA SEXTA. -TERMINACIÓN ANTICIPADA. -</b> El presente Acuerdo de Servicios podrá 
                                        darse por terminado anticipadamente a voluntad de los firmantes, únicamente con 
                                        previo acuerdo por escrito de ambas partes, apercibidos que de no realizarse dicho 
                                        acuerdo, los daños y perjuicios que se pudieran causar a alguna de las partes, 
                                        serán a cargo de quien dé motivo a la rescisión del presente acuerdo, 
                                        mismos que serán cuantificados a juicio de peritos.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA SÉPTIMA. -CESIÓN. - "El Cliente"</b> se obliga a no ceder los derechos y 
                                        obligaciones del presente acuerdo, a ningún tercero ya sea persona física o 
                                        moral.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>VIGÉSIMA OCTAVA. -INCUMPLIMIENTO DE OBLIGACIONES. -</b> El incumplimiento de cualquiera 
                                        de las obligaciones contenidas en el presente acuerdo por cualquiera de las partes, 
                                        dará lugar a la parte afectada a dar por terminado el presente acuerdo y al pago, 
                                        sin necesidad de declaración judicial, de una indemnización del 30% treinta por 
                                        ciento del valor del total la contraprestación pactada además del pago de daños y 
                                        perjuicios si los hubiera.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>TRIGESIMA. -RECONOCIMIENTO CONTRACTUAL. -</b> Ambas partes reconocen que este 
                                        Acuerdo y los documentos mencionados constituyen el acuerdo total con relación 
                                        al objeto del presente instrumento. En virtud de lo anterior, dejan sin efecto 
                                        cualquier otra negociación, obligación, contrato, convenio o comunicación, sea 
                                        verbal o escrita que hayan llevado a cabo con anterioridad a la fecha del 
                                        presente contrato. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Enteradas las partes de su contenido y fuerza legal, lo firman de conformidad, 
                                        por duplicado el <b><u><span t-field="line.service_date_string"/></u></b> en la Ciudad de Zapopán, Jalisco, México.

                                        </p>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                    <p>
                                                        <b>Por "PAOMX"</b> 
                                                        <br/>
                                                        <img class="img img-responsive" style="width:160px; height:90px;" src="/servicereferralagreement/static/src/img/firmajl.png"/>
                                                        <br/>
                                                        __________________________________
                                                        <br/>
                                                        <b>
                                                        Javier Ledezma Pichardo
                                                        <br/>
                                                        Representante Legal
                                                        </b>
                                                    </p>
                                                </td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                    <p>
                                                        <b>Por "El Cliente"</b> 
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        __________________________________
                                                        <br/>
                                                        <b>
                                                        Nombre y Firma
                                                        <br/>
                                                        Representante Legal
                                                        </b>
                                                    </p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                    </t>
                                    <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'SMETA'">
                                        <h2>
                                        PRIMUS AUDITING OPERATIONS
                                        </h2>
                                        <h2>
                                        ACUERDO DE SERVICIO
                                        </h2>
                                        
                                        <p>
                                        Por favor firme y reenvíe este Acuerdo de Servicio dentro 
                                        de las 24 horas después de su recepción. JS Audit Group, 
                                        Inc., dba Primus Auditing Operations ("Primus Auditing Ops") 
                                        no se hace responsable por cambios en los costos estimados o 
                                        cualquier costo adicional añadido cuando este Acuerdo de 
                                        Servicio es firmado y enviado tarde. Todos los costos 
                                        estimados son calculados en dólar estadounidense.
                                        </p>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                    <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Nombre de la Organización: </b>
                                                    <span t-field="line.organization_id"/></p>
                                                </td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                    <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Nombre de Organización de Facturación: </b>
                                                    <span t-field="doc.partner_id"/>
                                                    </p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;">
                                                    <p style="text-align:left;"><b>RFC de la Organización: </b>
                                                    <span t-field="line.organization_id.rfc"/></p>
                                                </td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;">
                                                    <p style="text-align:left;"><b>Número de Registro: </b>
                                                    <span t-field="line.registrynumber_id"/></p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;">
                                                    <p style="text-align:left;"><b>RFC de Facturación: </b>
                                                    <span t-field="doc.partner_id.vat"/></p>
                                                </td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                    <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Alcance de Auditoría: </b>
                                                    <span t-field="line.registrynumber_id.audit_scope"/></p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                    <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Correo de Contacto: </b>
                                                    <span t-field="line.registrynumber_id.contract_email"/></p>
                                                </td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                    <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Tipo de auditoría: </b>
                                                    <span t-field="line.registrynumber_id.type_of_audit"/>
                                                    </p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                    <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Correo de Facturación: </b>
                                                    <span t-field="doc.partner_id.email"/></p>
                                                </td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                    <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Requisitos del cliente: </b>
                                                    <span t-field="line.registrynumber_id.client_requirements"/></p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                    <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Teléfono: </b>
                                                    <span t-field="line.registrynumber_id.phone"/></p>
                                                </td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                    <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Duración de la auditoría: </b>
                                                    <span t-field="line.registrynumber_id.audit_duration"/></p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <p style="text-align:left;">
                                            <b>Fecha(s) acordada(s): </b><span t-field="line.service_start_date"/> - <span t-field="line.service_end_date"/>
                                        </p>
                                        <t t-set="sumtotal" t-value= "0"/>
                                        <table style="width:100%">
                                            <tr style="background-color: black; color:white;">
                                                <th>Servicios</th>
                                                <th>Cantidad</th>
                                                <th>Tarifa de Auditoría (<span t-field="doc.pricelist_id.currency_id"/>)</th>
                                            </tr>
                                            <t t-foreach="doc.order_line.sorted(key=lambda x: (x.organization_id.id,x.registrynumber_id.id))" t-as="serviceline">
                                                <t t-if="serviceline.registrynumber_id.id == registrynumber and serviceline.organization_id.id == organization">
                                                    <tr>                                                    
                                                        <td><span t-field="serviceline.name"/></td>
                                                        <td style="text-align:right"><span t-field="serviceline.product_uom_qty"/></td>
                                                        <td style="text-align:right"><span t-field="serviceline.price_subtotal"/></td>
                                                    </tr>
                                                    <t t-set="sumtotal" t-value="sumtotal+serviceline.price_subtotal"/>
                                                </t>
                                            </t>
                                            <tr>
                                                <td></td>
                                                <td style="text-align:right"><b>Costo Total:</b></td>
                                                <td style="text-align:right"><span t-esc="sumtotal" t-options="{'widget': 'monetary', 'display_currency': doc.pricelist_id.currency_id}"/></td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <div style="page-break-after: always;">
                                        </div>
                                        <h4>
                                        <i>Servicios otorgados por Primus Auditing Operations</i>
                                        </h4>
                                        <h4>
                                        Esto no es una factura.
                                        </h4>
                                        <p>
                                        Gastos de viaje estimados: - Los gastos de viaje se 
                                        estiman y están sujetos a cambios en función de los 
                                        gastos de los viajes reales realizados. Los gastos de 
                                        viaje se reembolsan directamente e incluyen todos los 
                                        gastos de transporte, alojamiento y comidas. Siempre que 
                                        sea posible, los viajes se combinan con otros negocios y 
                                        los gastos se dividen para reducir los costos totales para 
                                        todos nuestros clientes. 
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>1. ENTREGA.</b> Los informes de auditoría y los 
                                        certificados se comparten a través de la Plataforma SEDEX.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>2. TRANSFERENCIA DE DATOS A EXTERIORES.</b> Es posible 
                                        que se requiera que Primus Auditing Ops envíe información 
                                        obtenida durante la auditoría a Intercambio de datos 
                                        éticos de proveedores (SEDEX) y/o a la Asociación de 
                                        Auditores Profesionales de Cumplimiento Social (APSCA) 
                                        para su uso autorizado. Al firmar este Acuerdo, 
                                        el Cliente reconoce que dicha información puede ser 
                                        proporcionada a la SEDEX y / o APSCA correspondiente, y 
                                        consiente a la transferencia de dicha información.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>3. LIMITACIÓN DE RESPONSABILIDAD.</b> Por la presente, 
                                        el Cliente libera a Primus Auditing Ops, sus empleados, 
                                        gerentes, directores, agentes y afiliados, de cualquier 
                                        pérdida o responsabilidad del Cliente, como resultado de 
                                        los servicios prestados bajo este Acuerdo. Dicha liberación 
                                        incluirá cualquier daño real, incidental, consecuente o de otro 
                                        tipo que van más allá de las cantidades pagadas a Primus Auditing 
                                        Ops por las auditorías realizada(s) y/o facilitada(s) por Primus 
                                        Auditing Ops. Además, el Cliente reconoce y acepta que la 
                                        responsabilidad de Primus Auditing Ops se limita únicamente al 
                                        trabajo de auditoría que realiza, y las partes reconocen expresamente 
                                        que Primus Auditing Ops no es responsable de los productos básicos 
                                        del Cliente, su seguridad o calidad.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>4. LEY APLICABLE.</b> Este Acuerdo se regirá e interpretará 
                                        de acuerdo con las leyes del Estado de California. En el caso de 
                                        que sea necesario iniciar cualquier acción para hacer cumplir 
                                        cualquier derecho otorgado en este documento o para reparar 
                                        cualquier presunto incumplimiento del mismo, entonces el lugar 
                                        exclusivo para tal acción será el Tribunal Superior correspondiente 
                                        ubicado en Santa María, California.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>5. DESLINDAMIENTO DE RESPONSABILIDADES.</b> El Cliente reconoce 
                                        que Primus Auditing Ops está o puede contratar los servicios de 
                                        auditoría realizados para el Cliente. Debido a que un auditor 
                                        subcontratado se dedica a su propio negocio de contratación 
                                        independiente y no es un empleado de Primus Auditing Ops, si 
                                        Primus Auditing Ops deriva la auditoría a un subcontratista, 
                                        este no obtendrá seguro (responsabilidad profesional, compensación 
                                        de trabajadores, responsabilidad civil, automóvil, etc.) para el 
                                        auditor o sus empleados. Los auditores subcontratados acuerdan 
                                        mediante un acuerdo de responsabilidades separado, obtener su propia 
                                        cobertura de seguro y proporcionar una copia del certificado de seguro 
                                        a Primus Auditing Ops. Además, en aquellos casos en los que se 
                                        subcontrata a un auditor, Primus Auditing Ops actuará en la capacidad 
                                        exclusiva de contratista y cualquier información o datos recibidos se 
                                        transmitirán simplemente entre las partes, sin emitir juicios, 
                                        representaciones o garantías independientes en cuanto a los hechos, 
                                        observaciones o inferencias realizadas en relación con los mismos.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>6. AUDITORÍA Y VIGILANCIA.</b> El cliente acepta y reconoce 
                                        que se requiere libre acceso para cualquier auditoría programada, 
                                        así como posibles verificaciones aleatorias de aseguramiento de calidad 
                                        (según los requisitos del esquema de auditoría) de la operación del cliente, 
                                        que incluyen, entre otros: revisión de documentación, registros y acceso 
                                        a los equipos, ubicación (es), área (s), personal e inspección física 
                                        completa de los subcontratistas del Cliente. El cliente acepta permitir 
                                        la asistencia de observadores de Primus Auditing Ops y/o de diferentes 
                                        órganos de gobierno si la auditoría o certificación del cliente se 
                                        selecciona al azar para la vigilancia con fines de aseguramiento de 
                                        calidad. El cliente también acepta otorgar el libre acceso para 
                                        verificar el cumplimiento continuo de la certificación. El cliente 
                                        reconoce que las quejas relacionadas con el cumplimiento deben estar 
                                        documentadas y que la investigación posterior de las quejas es posible 
                                        y, en algunos casos, puede ser obligatoria. La documentación de las 
                                        quejas y su investigación pueden estar sujetas a inspección durante 
                                        la auditoría o la vigilancia o a solicitud de Primus Auditing Ops 
                                        en cualquier momento. El Cliente reconoce que su incumplimiento 
                                        de esta sección, ya sea durante el tiempo de la auditoría o en 
                                        cualquier otro momento durante el período de certificación, es un 
                                        incumplimiento a este acuerdo y puede resultar en la revocación de 
                                        la certificación del Cliente sin notificación previa. El Cliente 
                                        comprende y acepta realizar auditorías de seguimiento cuando las 
                                        acciones correctivas no se puedan verificar en una revisión de 
                                        escritorio, por ejemplo, en el caso de incumplimientos críticos.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>7. OBLIGACIONES DEL CLIENTE.</b> El Cliente se compromete a 
                                        cumplir con los puntos citados en la auditoría SMETA, bajo el 
                                        Código Base de la Iniciativa de Comercio Ético (ETI), así como 
                                        las leyes locales aplicables. Cualquier desviación detectada 
                                        durante la auditoría será reportada e indicada durante la reunión 
                                        de cierre y en el documento correspondiente (CARP), para lo cual 
                                        el Cliente deberá tomar acciones correctivas para subsanar la 
                                        desviación, y es responsable de enviarlas mediante la plataforma 
                                        de Acciones correctivas del Cliente en SEDEX, el envío de estas 
                                        acciones es responsabilidad exclusiva del Cliente, a lo cual el 
                                        Cliente reconoce, comprende y acepta al firmar este Acuerdo.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        En el caso de que se requiera una nueva visita <u><i>in situ</i></u> para verificar 
                                        las acciones correctivas reportadas en la reunión de cierre de la 
                                        auditoría correspondiente, el Cliente se compromete a pagar por 
                                        adelantado todos los costos relacionados con dicha visita, es decir, 
                                        los gastos de viaje, gastos de traslados, gastos de auditor y gastos 
                                        administrativos. Primus Auditing Operations, para este propósito, 
                                        enviará una cotización individual para esta actividad.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        El cliente además acepta:
                                        <br/>
                                        <ul style= "list-style-type: lower-latin">
                                            <li>
                                                El cliente debe entregar el cuestionario de autoevaluación 
                                                (SAQ) al menos 15 días antes de la fecha de la visita/auditoría 
                                                in situ. Asimismo, deberá proporcionar los números de registro ZC 
                                                y ZS a Primus Auditing Ops al menos 5 dias antes de la auditoria, 
                                                de lo contrario la auditoria será reprogramada y el pago por viáticos 
                                                queda sujeto a que el auditor asignado haya realizado algún gasto previo 
                                                a la cancelación ya sea por el cliente o por falta de registro en la 
                                                plataforma de Sedex.
                                            </li>
                                            <li>
                                                El cliente es responsable de gestionar toda la logística necesaria 
                                                para llevar a cabo la auditoría y evaluación por parte de representantes 
                                                de Primus Auditing Ops, que incluye acceso a registros, documentación, 
                                                instalaciones y todo lo que sea necesario para verificar el cumplimiento 
                                                de la normativa y requisitos conforme a SMETA. El Cliente es responsable 
                                                del cumplimiento de SMETA y los lineamientos del Código Base de la Iniciativa 
                                                de Comercio Ético (ETI), se compromete a realizar todas las actividades 
                                                necesarias para mantener el cumplimiento después de la auditoría, así como 
                                                la implementación de medidas consistentes con la mejora continua de acuerdo 
                                                con las condiciones reflejadas en el Informe de Auditoría.
                                            </li>
                                            <li>
                                                El cliente se compromete a informar a Primus Auditing Ops de cualquier 
                                                cambio en la operación que pueda afectar la capacidad del cliente para 
                                                cumplir con los requisitos de auditoría o que genere un cambio significativo 
                                                en la forma en que el cliente realiza sus actividades.
                                            </li>
                                            <li>
                                                El cliente acepta aplicar las acciones correctivas dentro del período de 
                                                tiempo acordado durante la reunión de cierre con el auditor. En caso de que 
                                                no pueda aplicar las acciones correctivas, presentará la situación por escrito 
                                                tanto a Primus Auditing Ops como al auditor.
                                            </li>
                                            <li>
                                                El cliente se compromete a actuar de buena fe e informar a Primus Auditing 
                                                Operations por escrito de cualquier cambio significativo que contravenga las 
                                                disposiciones del Código Base de la Iniciativa de Comercio Ético (ETI) evaluado.
                                            </li>
                                            <li>
                                                El cliente acepta tener representantes de la alta dirección, gerentes responsables 
                                                de funciones clave (por ejemplo, recursos humanos y producción) y representantes 
                                                de sindicatos/trabajadores en el momento de la auditoría in situ.
                                            </li>
                                            <li>
                                                El cliente se compromete a dar total acceso al auditor a la operación, los documentos 
                                                y el personal auditados correspondientes durante la visita in situ para realizar 
                                                la auditoría SMETA.
                                                <ul style= "list-style-type: lower-roman">
                                                    <li>
                                                        Si un auditor no tiene acceso total, el auditor generará una alerta en todos 
                                                        los casos. Si el auditor puede ingresar al sitio, pero no puede acceder a la 
                                                        información necesaria, deberá generar una alerta y un incumplimiento.
                                                    </li>
                                                    <li>
                                                        Si un auditor tiene acceso parcial a instalación/información, el auditor 
                                                        continuará con la auditoría, pero generará un incumplimiento con una descripción 
                                                        detallada del(los) problema(s).
                                                    </li>
                                                </ul>
                                            </li>
                                        </ul>
                                        </p>
                                        <p>
                                        <b>8. RESULTADOS DE AUDITORÍA.</b> El Cliente debe cumplir con los 
                                        siguiente:
                                        <ul style= "list-style-type: lower-latin">
                                            <li>El cliente se compromete a cumplir siempre con los requisitos de la metodología.</li>
                                            <li>El cliente deberá cumplir mediante la implementación de los cambios apropiados 
                                            cuando se comuniquen a través de Primus Auditing Ops al cliente.</li>
                                        </ul>
                                        </p>
                                        <p>
                                            El cliente reconoce que no puede hacer afirmaciones con respecto a los resultados de auditoría 
                                            que sean inconsistentes con el alcance de la auditoría realizada. Además, el cliente no puede 
                                            usar los resultados auditoría de una manera engañosa o no autorizada, o de una manera que dañe 
                                            la reputación de Primus Auditing Ops.<br/>Además, el cliente reconoce que, los tiempos para cierre 
                                            de No conformidades deberán ser discutidos durante el cierre de auditoría con el auditor para 
                                            que queden establecidos en el reporte de acciones Correctivas CAPR.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>9. TÉRMINOS Y CONDICIONES.</b>  
                                        <ul style= "list-style-type: lower-latin">
                                            <li>
                                                <b>Terminación por causa justificada.</b> Este Acuerdo de servicio será indefinido y 
                                                finalizará en el momento de la expiración de la Certificación del Cliente. 
                                                Si cualquiera de las partes no cumple con algún término o condición de este 
                                                Acuerdo, dicho incumplimiento se considerará una violación de este Acuerdo. 
                                                La parte infractora tendrá 10 días calendario para subsanar dicha infracción 
                                                a partir del momento en que reciba la notificación por escrito de la otra parte. 
                                                Si después de 10 días, la parte infractora no ha subsanado el incumplimiento, 
                                                la parte no infractora puede rescindir este Acuerdo sin más obligaciones. 
                                                La disposición de notificación de 10 días y la rescisión no se aplica a la 
                                                violación del uso de la Marca Registrada, como se describe en la Sección 11 de 
                                                este documento, donde el tiempo de reparación tras la notificación será de 15 días.
                                            </li>
                                            <li>
                                                <b>Terminación voluntaria.</b> Cualquiera de las partes puede rescindir voluntariamente 
                                                a este Acuerdo mediante notificación por escrito con quince días de antelación a 
                                                la otra parte. Si cualquiera de las partes rescinde a este Acuerdo, todas las 
                                                certificaciones otorgadas por Primus Audit Ops al Cliente después de dicha rescisión 
                                                no serán válidas.
                                            </li>
                                        </ul>
                                        <br/>
                                        </p>
                                        <p>
                                        <b>10. FACTURACIÓN.</b> Se puede cobrar una tarifa administrativa de cancelación de 
                                        $ 200.00 por cualquier cancelación de auditoría dentro de los 21 días posteriores a 
                                        la fecha de auditoría programada. Esta tarifa de cancelación excluye cualquier gasto 
                                        adicional relacionado con el viaje y la mano de obra si se incurre en él. El Cliente 
                                        acepta pagar a Primus Auditing Ops dentro de los 30 días posteriores a la facturación.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>11. LOGO y URN.</b> El uso del logos de miembro de Sedex se encuentra en el sitio web 
                                        (www.sedex.com) en la sección <u>Sedex Ambassador toolkit.</u> El cliente no debe hacer un 
                                        mal uso del informe SMETA, CAPR y / o URN.
                                        <p>
                                        Fecha: <span t-field="line.service_date"/>
                                        </p>
                                        </p>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">"PRIMUS AUDITING OPS"</td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">"PARTE CONTRATANTE"</td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p>
                                                <b>JS Audit Group, Inc., una corporación de California</b></p></td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p><b><span t-field="line.organization_id"/></b></p></td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                  <p t-if="line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature" style="font-size:16px">
                                                    <img style="width:327px; heigth:327px;" t-att-src="image_data_uri(line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature)"/>
                                                  </p>
                                                  <p t-if="not line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature" style="font-size:16px">
                                                    <br/>
                                                    <br/>
                                                  </p>
                                                </td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                    <p>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                    </p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p><b>Firma: </b><span t-field="line.coordinator_id"/></p></td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p><b>Firma: </b></p></td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p>
                                                    <b>Coordinador de auditorías</b>
                                                </p>
                                                </td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p style="text-align:left; font-size:16px"/>
                                                </td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p><b>Fecha: </b><span t-field="line.service_date"/></p></td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p><b>Fecha: </b></p></td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                    </t>
                                    <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'NOP'">
                                        <h2>
                                        PRIMUS AUDITING OPERATIONS <br/>ORGANIC CERTIFICATION PROGRAM <br/>SERVICES AGREEMENT
                                        </h2>
                                        <p>
                                        Please sign and return this services agreement within 24 hours of receipt. 
                                        Primus Auditing Operations is not responsible for changes to estimated costs 
                                        or any additional costs incurred when Service Agreements are returned late. 
                                        All estimates are calculated in U.S. dollars.
                                        </p>
                                        <p style="text-align:left;">
                                            <b>Organization Name ("Customer"): </b>
                                            <span t-field="line.organization_id"/>
                                            <br/>
                                            <b>Billing Customer: </b>
                                            <span t-field="doc.partner_id"/>
                                        </p>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;">
                                                <p style="text-align:left;"><b>RFC#: </b><span t-field="doc.partner_id.vat"/></p></td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;">
                                                <p style="text-align:left;"><b>Registration Number: </b><span t-field="line.registrynumber_id"/></p></td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td colspan="2" style="border:0px; background-color:white;">
                                                <p style="text-align:left;"><b>Billed In: </b>México</p></td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Contract E-mail:</b><span t-field="line.registrynumber_id.contract_email"/></p></td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Phone #: </b><span t-field="line.registrynumber_id.phone"/></p></td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Invoice E-mail: </b><span t-field="doc.partner_id.email"/></p></td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;">
                                                <p style="text-align:left;"><b>Agreed Date: </b><span t-field="line.service_start_date_nop"/> - <span t-field="line.service_end_date_nop"/></p></td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <t t-set="sumtotal" t-value= "0"/>
                                        <table style="width:100%">
                                            <tr style="background-color: black; color:white;">
                                                <th>Services</th>
                                                <th>Quantity</th>
                                                <th>Audit Fee (<span t-field="doc.pricelist_id.currency_id"/>)</th>
                                            </tr>
                                            <t t-foreach="doc.order_line.sorted(key=lambda x: (x.organization_id.id,x.registrynumber_id.id))" t-as="serviceline">
                                                <t t-if="serviceline.registrynumber_id.id == registrynumber and serviceline.organization_id.id == organization">
                                                    <tr>
                                                        <td><span t-field="serviceline.name"/></td>
                                                        <td style="text-align:right"><span t-field="serviceline.product_uom_qty"/></td>
                                                        <td style="text-align:right"><span t-field="serviceline.price_subtotal"/></td>
                                                    </tr>
                                                    <t t-set="sumtotal" t-value="sumtotal+serviceline.price_subtotal"/>
                                                </t>
                                            </t>
                                            <tr>
                                                <td></td>
                                                <td style="text-align:right"><b>Total Services:</b></td>
                                                <td style="text-align:right"><span t-esc="sumtotal"  t-options="{'widget': 'monetary', 'display_currency': doc.pricelist_id.currency_id}" /></td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <div style="page-break-after: always;">
                                        </div>
                                        <h4>
                                        <i>Services to be delivered by Primus Auditing Operations</i>
                                        </h4>
                                        <p>
                                        Estimated Travel Expenses: − Travel expenses are estimated 
                                        and are subject to change based on actual travel expenses incurred.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Travel expenses are on a direct reimbursement basis and 
                                        include all expenses for transportation, accommodation and meals.
                                        Whenever possible trips are combined with other business and expenses 
                                        are divided to reduce the total cost for all of our customers.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>1. BILLING.</b> The Customer agrees to pay Primus Auditing 
                                        Operations within 30 days of billing.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>2. AUDIT AND SURVEILLANCE.</b> Customer agrees and acknowledges free access 
                                        is required to be made for scheduled audit, as well as possible random unannounced 
                                        surveillance pursuant to NOP requirements, of customer’s operation including but 
                                        not limited to: examination of documentation, records, and access to the equipment, 
                                        location(s), area(s), personnel, and full physical inspection of customer’s subcontractors. 
                                        Customer agrees to allow observers from Primus Auditing Operations and/or varying 
                                        governing bodies if customer’s inspection or certification is randomly selected for 
                                        surveillance for quality assurance purposes. Customer further agrees to grant free 
                                        access in order to verify continued compliance with certification. Customer acknowledges 
                                        complaints related to compliance must be documented, and subsequent investigation of 
                                        complaints is mandatory. Documentation of complaints and investigation may be subject 
                                        to inspection during audit or surveillance or at the request of Primus Auditing Ops 
                                        Confidential Document Org-T0230usa Page 1 of 2 Rev. 0 08/07/2018Primus Auditing Operations 
                                        at any time. Customer acknowledges action must be taken in regards to complaints or 
                                        deficiencies found in products that affect certification requirements with accompanying 
                                        documentation of actions taken. Customer acknowledges that its failure to fully comply with 
                                        this section, either during the time of audit or any other time during the certification 
                                        period, is a material breach of this agreement and can result in Customer’s certification 
                                        being revoked without further notification.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        </p>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">"PRIMUS AUDITING OPERATIONS"</td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">"CUSTOMER"</td>
                                            </tr>
                                            
                                            <tr>
                                              <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                	<p t-if="line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature" style="font-size:16px">
                                                		<img style="width:327px; heigth:327px;" t-att-src="image_data_uri(line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature)"/>
                                                	</p>
                                                	<p t-if="not line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature" style="font-size:16px">
                                                		<br/>
                                                		<br/>
                                                	</p>
                                                </td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                	<p style="font-size:16px">
                                                		<br/>
                                                		<br/>
                                                	</p>
                                              </td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p t-if="line.coordinator_id" style="text-align:left; font-size:16px"><b>By: <u><span t-field="line.coordinator_id"/></u></b></p>
                                                <p t-if="not line.coordinator_id" style="text-align:left; font-size:16px"><b>By:_____________________________ </b></p>
                                                </td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p><b>By:_____________________________ </b></p></td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p>
                                                <b>Audit Coordinator</b></p></td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p></p></td>
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p><b>Date: </b><span t-field="line.service_date_nop"/></p></td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                <p><b>Date: </b></p></td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <p>
                                        A cancellation assessment fee may be charged for any inspection cancelled 1-7 days 
                                        from scheduled inspection date. The operation will be charged 30% of the assessment fee if 
                                        cancelled 1-7 days from the scheduled inspection date and the full assessment fee if 
                                        cancelled the day of inspection. This fee excludes any additional expenses related to 
                                        travel and labor if incurred.
                                        </p>
                                    </t>
                                    <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'Primus Standard GAP' or line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'Primus Standard GMP'">
                                        <h2>ACUERDO DE 
                                        SERVICIOS DE PRIMUS AUDITING OPERATIONS</h2>

                                        <p>
                                        Por favor firme y regrese este acuerdo de servicios dentro de 24 hr. 
                                        después de recibido. JS Audit Group, Inc., dba Primus Auditing Operations 
                                        ("Primus Auditing Ops") no se hace responsable por los cambios en los costos 
                                        estimados o cualquier otro costo adicional asociado al retorno del acuerdo de 
                                        servicios fuera del plazo estipulado. Todos los estimados son calculados en 
                                        dolares Estadounidenses.
                                        </p>
                                        <p style="text-align:left;">
                                            <b>Nombre de la Organización("Cliente"): </b>
                                            <span t-field="line.organization_id"/>
                                            <br/>
                                            <b>Cliente de Facturación: </b>
                                            <span t-field="doc.partner_id"/>
                                        </p>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;">
                                                <p style="text-align:left;"><b>SO #: </b><span t-field="doc.name"/></p></td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;">
                                                    <p style="text-align:left;"><b>Número de Registro: </b><span t-field="line.registrynumber_id"/></p>
                                                </td>
                                                
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;">
                                                <p style="text-align:left;"><b>RFC #: </b>
                                                    <span t-field="doc.partner_id.vat"/></p>
                                                </td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;">
                                                <p style="text-align:left;"><b>País de Facturación: </b>México</p>
                                                </td>
            
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Correo de Contrato: </b><span t-field="line.registrynumber_id.contract_email"/></p></td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Telefono: </b><span t-field="line.registrynumber_id.phone"/></p></td>
                                                
                                            </tr>
                                            <tr>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Correo de Facturación: </b><span t-field="doc.partner_id.email"/></p></td>
                                                <td style="width:50%; border:0px; background-color:white;max-width:400px;">
                                                <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Fecha Tentativa: </b><span t-field="line.service_start_date"/> - <span t-field="line.service_end_date"/></p></td>
                                                
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <t t-set="sumtotal" t-value= "0"/>
                                        <table style="width:100%">
                                            <tr style="background-color: black; color:white;">
                                                <th>Servicios</th>
                                                <th>Cantidad</th>
                                                <th>Tarifa de Auditoría (<span t-field="doc.pricelist_id.currency_id"/>)</th>
                                            </tr>
                                            <t t-foreach="doc.order_line.sorted(key=lambda x: (x.organization_id.id,x.registrynumber_id.id))" t-as="serviceline">
                                                <t t-if="serviceline.registrynumber_id.id == registrynumber and serviceline.organization_id.id == organization">
                                                    <tr>
                                                        <td><span t-field="serviceline.name"/></td>
                                                        <td style="text-align:right"><span t-field="serviceline.product_uom_qty"/></td>
                                                        <td style="text-align:right"><span t-field="serviceline.price_subtotal"/></td>
                                                    </tr>
                                                    <t t-set="sumtotal" t-value="sumtotal+serviceline.price_subtotal"/>
                                                </t>
                                            </t>
                                            <tr>
                                                <td></td>
                                                <td style="text-align:right"><b>Total Estimado:</b></td>
                                                <td style="text-align:right"><span t-esc="sumtotal" t-options="{'widget': 'monetary', 'display_currency': doc.pricelist_id.currency_id}"/></td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                        <div style="page-break-after: always;">
                                        </div>
                                        <h4>
                                        <i>Servicios otorgados por Primus Auditing Operations</i>
                                        </h4>
                                        <p>
                                        Gastos estimados de viaje: Los honorarios de viaje son estimados y 
                                        están sujetos a cambios basados en los costos de viaje reales incurridos
                                        <br/>
                                        Los gastos de viaje son directamente reembolsados e incluyen todos los gastos 
                                        de transporte, alojamiento y comida. Cada vez que es posible dichos viajes son 
                                        combinados con visitas a otros clientes y los gastos son divididos entre todos 
                                        para reducir el costo total para cada uno de ellos.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>1.ENTREGA.</b> Nótese que tanto los reportes de auditoría, como los certificados 
                                        son enviados electrónicamente vía email. Copias en papel están disponibles.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>2.PROPIEDAD DE LA INFORMACIÓN.</b> Todos los datos cargados al sistema de Primus 
                                        Auditing Ops se convierten en propiedad de JS Audit Group, Inc., para la preparación 
                                        de comparaciones estadísticas específicas y el uso genérico de reportes, 
                                        presentaciones y otros materiales.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>3.INDEMNIZACIÓN Y MANTENER INDEMNE.</b> El cliente reconoce y está de 
                                        acuerdo en indemnizar, defender y mantener Operaciones de auditoría, 
                                        Primus Auditing Ops, Primus Group Inc. y Sistemas Azzule la responsabilidad 
                                        de cualquier reclamación, demanda, pérdida, responsabilidad, costos, gastos, 
                                        obligaciones y daños y perjuicios de cualquier tipo y naturaleza, conocidos 
                                        y desconocidos, incluyendo honorarios legales razonables relacionados con 
                                        los productos básicos y las operaciones del cliente, independientemente de 
                                        la causa o naturaleza de la responsabilidad.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>4.RESPONSABILIDAD LIMITADA.</b> Por este medio se le comunica al cliente 
                                        que se libera a Primus Auditing Ops y Primus Group, Inc. y sus respectivos 
                                        afiliados, de cualquier pérdida o responsabilidad sufrida por el Cliente, 
                                        como se define a continuación, como consecuencia de los servicios prestados 
                                        en virtud del presente Acuerdo. Dicha liberación incluirá cualquier daño real, 
                                        accidentales, consecuentes u otros, más allá de las cantidades pagadas a Primus 
                                        Auditing Ops por la auditoría realizada y / o facilitado por Primus Auditing Ops. 
                                        El Cliente reconoce y acepta que la responsabilidad de Primus Auditing Ops se 
                                        limita únicamente al trabajo de auditoría realizado por élla, y las partes 
                                        reconocen expresamente que Primus Auditing Ops no es responsable de los productos 
                                        básicos de los clientes, su seguridad, o calidad.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>5.LEY APLICABLE /LUGAR.</b> 
                                        Este Acuerdo se regirá e interpretará de acuerdo con las leyes del Estado 
                                        de California. En el caso de que sea necesario para instituir cualquier 
                                        acción para hacer cumplir cualquier derecho otorgado en el presente 
                                        documento o para corregir cualquier supuesto incumplimiento del mismo, 
                                        entonces el lugar exclusivo para dicha acción deberá residir con el Superior 
                                        aplicable o Tribunal Municipal ubicado en Santa Maria, California.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        </p>
                                        <p>
                                        <b>6.CUMPLIMIENTO DE ADMINISTRACIÓN DE LA AGENCIA.</b> 
                                        El cliente reconoce expresamente que Primus Auditing Ops y sus 
                                        auditores no son una agencia de gobierno, y no establece los 
                                        estándares de la industria para la seguridad o protocolo. 
                                        El cliente también reconoce que Primus Auditing Ops proporciona 
                                        resultados de las auditorías y no hace ninguna representación o 
                                        garantía con respecto a la calidad de los productos del cliente, 
                                        instalaciones, campos, métodos, u otros sujetos auditados, o si se 
                                        cumple con las normas de regulación.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>7.DERECHO DE REFERENCIA.</b> 
                                        El Cliente reconoce que Primus Auditing Ops contrata o podría contratar 
                                        los servicios de auditores para atender a sus clientes. Debido a que 
                                        los auditores contratados están dedicados a sus propios negocios de 
                                        contratación independientes y no son empleados de Primus Auditing Ops, 
                                        Primus Auditing Ops no contratará un seguro (de responsabilidad profesional, 
                                        compensación de trabajadores, responsabilidad general, auto, etc.) para el 
                                        auditor y sus empleados. Los auditores contratados están de acuerdo mediante 
                                        un acuerdo de referencia a obtener cobertura de seguro propia y presentar una 
                                        copia de este certificado a Primus Auditing Ops. Por otra parte, en aquellos 
                                        casos en los que se haga uso de un auditor contratado, Primus Auditing Ops 
                                        estará actuando en la sola capacidad de contratista independiente y cualquier 
                                        información o datos recibidos serán transmitidos únicamente entre las partes, 
                                        por lo que no hay juicio, representaciones o garantías independientes en cuanto 
                                        a los hechos, observaciones o inferencias hechas con relación al mismo.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        <b>8.DURACIÓN Y TERMINACIÓN.</b> Este Acuerdo será válido durante toda la duración 
                                        de la Certificación del Cliente y finalizará en el momento de la expiración de 
                                        la Certificación. Siempre que las representaciones y garantías, y las obligaciones 
                                        en curso continúen más allá de la terminación de este Acuerdo.
                                        <ul>
                                            <li><b>Terminación por causa.</b> Si cualquiera de las partes no cumple con 
                                            algún término o condición de este Acuerdo, dicha falla constituirá una 
                                            violación de este Acuerdo. La Parte infractora tendrá 10 días del 
                                            calendario desde el momento de la recepción de la notificación por 
                                            escrito de dicho incumplimiento, para remediar dicho incumplimiento. 
                                            Si después de 10 días, la parte infractora no ha subsanado la infracción, 
                                            la parte no infractora puede rescindir este acuerdo sin más obligaciones.</li>
                                            <li><b>Terminación voluntaria.</b> Cualquiera de las partes puede rescindir 
                                            voluntariamente este acuerdo con un aviso por escrito de quince días a la otra 
                                            parte. Si el Cliente rescinde este Acuerdo, cualquier certificación otorgada por 
                                            Primus Auditing Ops al Cliente terminará de inmediato.</li>
                                            <li><b>Terminación por parte del cliente después de la revisión de documentación 
                                            de escritorio.</b> Si el Cliente anula voluntariamente este Acuerdo (como se 
                                            indica en la Sección anterior), después de que Primus Auditing Ops haya 
                                            comenzado la parte de la Revisión de escritorio de la Auditoría, el Cliente 
                                            reconoce y acepta que será responsable de pagar a Primus Auditing Ops, una 
                                            cantidad igual a UN TERCIO (1/3) de la Tarifa indicada en el cuadro "Tarifa 
                                            de auditoría / Servicios totales" en la página 1 del Acuerdo. 
                                            El incumplimiento por parte del Cliente es considerado una violación material 
                                            de este Acuerdo por parte del Cliente.</li>
                                        </ul>
                                        </p>
                                        <p>
                                            <b>9.FACTURACIÓN.</b> El Cliente está de acuerdo con emitir 
                                            el pago a Primus Auditing Ops dentro de los 30 días después 
                                            de recibida la factura.
                                            <br/>
                                            <br/>
                                        </p>
                                        <table style="width:100%; border:0px;">
                                            <tr>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                    <p t-if="line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature" style="font-size:16px">
                                                        <b>"PRIMUS AUDITING OPS"
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        JS Audit Group, Inc., una corporación de California</b>
                                                        <br/>
                                                        <img style="width:327px; heigth:327px;" t-att-src="image_data_uri(line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature)"/>
                                                        <br/>
                                                        Firmado por: <span t-field="line.coordinator_id"/>
                                                        <br/>
                                                        Coordinador de auditorías
                                                        <br/>
                                                        Fecha: <span t-field="line.service_date"/>
                                                    </p>
                                                    <p t-if="not line.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature" style="font-size:16px">
                                                        <b>"PRIMUS AUDITING OPS"
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        JS Audit Group, Inc., una corporación de California</b>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        Firmado por: 
                                                        <br/>
                                                        Coordinador de auditorías
                                                        <br/>
                                                        Fecha: <span t-field="line.service_date"/>
                                                    </p>
                                                </td>
                                                <td style="border:0px; background-color:white; width:50%;">
                                                    <p style="font-size:16px">
                                                        <b>"PARTE CONTRATANTE"
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <span t-field="doc.partner_id"/></b>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        Firmado por: 
                                                        <br/>
                                                        <br/>
                                                        Fecha: 
                                                    </p>
                                                </td>
                                            </tr>
                                        </table>
                                    </t>
                                    <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'HACCP'">
                                        <p>Hola Mundo</p>
                                    </t>
                                    <t t-if="line.registrynumber_id.scheme_id.name == 'LPO-UE'" t-call="servicereferralagreement.report_sa_lpo_ue" />
                                </div>
                            </div>
                        </t>
                    </t>
                    <t t-set="organization" t-value= "line.organization_id.id"/>
                    <t t-set="registrynumber" t-value= "line.registrynumber_id.id"/>
                    </t>
                
                </t>    
            </t>
        </t>
        <t t-if="printsa == 0">
            <t t-call="web.html_container">
                <div t-attf-class="article o_report_layout_boxed" t-att-data-oe-model="doc and doc._name" t-att-data-oe-id="doc and doc.id">
                    <div class="page">
                    </div>
                </div>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>